判 O
决 O
如 O
下 O
： O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
赵 B-PER
某 I-PER
犯 O
妨 B-CRIME
害 I-CRIME
公 I-CRIME
务 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
判 O
处 O
有 O
期 O
徒 O
刑 O
七 B-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
（ O
刑 O
期 O
从 O
判 O
决 O
执 O
行 O
之 O
日 O
起 O
计 O
算 O
。 O

本 B-ORG
院 I-ORG
认 O
为 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
赵 B-PER
某 I-PER
以 O
暴 O
力 O
、 O
威 O
胁 O
等 O
方 O
法 O
阻 O
碍 O
国 B-ORG
家 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
工 B-ROLE
作 I-ROLE
人 I-ROLE
员 I-ROLE
依 O
法 O
执 O
行 O
职 O
务 O
， O
其 O
行 O
为 O
已 O
成 O
妨 B-CRIME
害 I-CRIME
公 I-CRIME
务 I-CRIME
罪 I-CRIME
。 O
公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
指 O
控 O
的 O
罪 O
名 O
成 O
立 O
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
的 O
犯 O
罪 O
行 O
为 O
发 O
生 O
地 O
在 O
本 B-LOC
区 I-LOC
， O
由 O
宁 B-ORG
波 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
局 I-ORG
江 I-ORG
北 I-ORG
分 I-ORG
局 I-ORG
负 O
责 O
侦 O
查 O
， O
并 O
无 O
不 O
当 O
， O
故 O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
提 O
出 O
的 O
管 O
辖 O
问 O
题 O
， O
无 O
法 O
律 O
依 O
据 O
， O
本 B-ORG
院 I-ORG
不 O
予 O
采 O
纳 O
； O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
妨 O
害 O
公 O
务 O
的 O
犯 O
罪 O
行 O
为 O
发 O
生 O
在 O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
内 O
， O
其 O
主 O
观 O
上 O
应 O
当 O
知 O
道 O
其 O
行 O
为 O
必 O
然 O
影 O
响 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
正 O
常 O
工 O
作 O
的 O
进 O
行 O
， O
客 O
观 O
上 O
其 O
实 O
施 O
了 O
打 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
耳 O
光 O
、 O
辱 O
骂 O
煽 O
动 O
家 O
属 O
责 O
骂 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
等 O
行 O
为 O
， O
严 O
重 O
牵 O
制 O
警 O
力 O
， O
影 O
响 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
依 O
法 O
执 O
行 O
职 O
务 O
， O
故 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
的 O
犯 O
罪 O
行 O
为 O
符 O
合 O
妨 B-CRIME
害 I-CRIME
公 I-CRIME
务 I-CRIME
罪 I-CRIME
的 O
构 O
成 O
要 O
件 O
， O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
提 O
出 O
的 O
不 O
构 O
成 O
妨 B-CRIME
害 I-CRIME
公 I-CRIME
务 I-CRIME
罪 I-CRIME
的 O
意 O
见 O
， O
与 O
法 O
相 O
悖 O
， O
本 B-ORG
院 I-ORG
不 O
予 O
采 O
纳 O
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
家 O
属 O
代 O
为 O
赔 O
所 O
造 O
成 O
的 O
经 O
济 O
损 O
失 O
， O
酌 O
情 O
对 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
从 O
轻 O
处 O
罚 O
。 O
综 O
上 O
， O
依 O
照 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
刑 O
法 O
》 O
第 O
二 O
百 O
七 O
十 O
七 O
条 O
第 O
一 O
款 O
之 O
规 O
定 O
， O

经 O
审 O
理 O
查 O
明 O
： O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
2 I-TIME
2 I-TIME
时 I-TIME
许 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
赵 B-PER
某 I-PER
醉 O
酒 O
后 O
在 O
本 O
区 O
庄 B-LOC
桥 I-LOC
街 I-LOC
道 I-LOC
因 O
故 O
与 O
解 B-LOC
放 I-LOC
路 I-LOC
6 I-LOC
3 I-LOC
号 I-LOC
麻 O
辣 O
烫 O
店 O
的 O
店 O
主 O
发 O
生 O
殴 O
斗 O
， O
其 O
被 O
店 O
主 O
用 O
剪 O
刀 O
刺 O
伤 O
， O
而 O
后 O
其 O
又 O
无 O
故 O
殴 O
打 O
路 O
人 O
夏 B-PER
鹏 I-PER
成 I-PER
。 O
经 O
夏 B-PER
鹏 I-PER
成 I-PER
报 O
警 O
， O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
赶 O
到 O
现 O
场 O
将 O
赵 B-PER
某 I-PER
口 O
头 O
传 O
唤 O
至 O
庄 B-ORG
桥 I-ORG
派 I-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
接 O
受 O
调 O
查 O
， O
后 O
通 O
过 O
电 O
话 O
通 O
知 O
赵 B-PER
的 O
家 O
属 O
到 O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
接 O
人 O
， O
期 O
间 O
赵 B-PER
某 I-PER
在 O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
辱 O
骂 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
， O
并 O
以 O
打 O
耳 O
光 O
等 O
暴 O
力 O
手 O
段 O
殴 O
打 O
值 O
班 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
邓 B-PER
志 I-PER
帆 I-PER
， O
还 O
将 O
邓 B-PER
志 I-PER
帆 I-PER
的 O
三 O
星 O
牌 O
N O
O O
T O
E O
Ⅱ O
手 O
机 O
打 O
落 O
， O
造 O
成 O
手 O
机 O
损 O
坏 O
， O
在 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
依 O
法 O
对 O
其 O
进 O
行 O
醉 O
酒 O
约 O
束 O
时 O
， O
其 O
挣 O
扎 O
反 O
抗 O
并 O
言 O
语 O
威 O
胁 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
。 O
次 B-TIME
日 I-TIME
0 I-TIME
时 I-TIME
左 O
右 O
， O
赵 B-PER
某 I-PER
家 O
属 O
赶 O
到 O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
， O
发 O
现 O
赵 B-PER
某 I-PER
身 O
上 O
有 O
伤 O
， O
遂 O
拨 O
打 O
“ O
1 O
2 O
0 O
” O
叫 O
来 O
救 O
护 O
车 O
， O
但 O
赵 B-PER
某 I-PER
不 O
肯 O
配 O
合 O
前 O
往 O
医 B-ORG
院 I-ORG
就 O
医 O
， O
不 O
仅 O
动 O
手 O
殴 O
打 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
徐 B-PER
文 I-PER
军 I-PER
、 O
柳 B-PER
烈 I-PER
等 O
人 O
， O
且 O
煽 O
动 O
情 O
绪 O
激 O
动 O
的 O
家 O
属 O
责 O
骂 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
， O
事 O
态 O
持 O
续 O
至 O
凌 B-TIME
晨 I-TIME
2 I-TIME
时 I-TIME
左 O
右 O
， O
造 O
成 O
值 O
班 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
公 O
务 O
的 O
停 O
顿 O
， O
严 O
重 O
影 O
响 O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
正 O
常 O
工 O
作 O
的 O
运 O
行 O
。 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
邓 B-PER
志 I-PER
帆 I-PER
的 O
手 O
机 O
维 O
修 O
费 O
用 O
人 O
民 O
币 O
1 O
0 O
7 O
0 O
元 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
家 O
属 O
已 O
代 O
为 O
向 O
本 B-ORG
院 I-ORG
交 O
纳 O
上 O
述 O
赔 O
偿 O
款 O
。 O
以 O
上 O
事 O
实 O
由 O
公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
及 O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
提 O
供 O
， O
并 O
经 O
法 O
庭 O
质 O
证 O
、 O
认 O
证 O
的 O
下 O
列 O
证 O
据 O
证 O
实 O
： O
1 O
. O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
刁 B-PER
贵 I-PER
龙 I-PER
的 O
陈 O
述 O
及 O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
， O
证 O
明 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
日 I-TIME
2 I-TIME
2 I-TIME
时 I-TIME
许 O
， O
赵 B-PER
某 I-PER
到 O
其 O
所 O
经 O
营 O
的 O
麻 O
辣 O
烫 O
店 O
吃 O
完 O
夜 O
宵 O
不 O
给 O
钱 O
， O
其 O
与 O
赵 B-PER
某 I-PER
起 O
了 O
争 O
执 O
， O
赵 B-PER
动 O
手 O
殴 O
打 O
其 O
， O
其 O
用 O
剪 O
刀 O
将 O
赵 B-PER
刺 O
伤 O
的 O
事 O
实 O
经 O
过 O
。 O
2 O
. O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
刁 B-PER
均 I-PER
良 I-PER
、 O
宋 B-PER
孟 I-PER
璇 I-PER
的 O
证 O
言 O
及 O
各 O
自 O
的 O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
， O
印 O
证 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
赵 B-PER
某 I-PER
与 O
刁 B-PER
贵 I-PER
龙 I-PER
发 O
生 O
冲 O
突 O
的 O
时 O
间 O
、 O
地 O
点 O
及 O
经 O
过 O
等 O
事 O
实 O
。 O
3 O
. O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
夏 B-PER
鹏 I-PER
成 I-PER
、 O
杨 B-PER
红 I-PER
英 I-PER
的 O
证 O
言 O
及 O
各 O
自 O
的 O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
， O
证 O
明 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-ROLE
4 I-TIME
年 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
2 I-TIME
2 I-TIME
时 I-TIME
， O
其 O
在 O
天 B-LOC
迪 I-LOC
网 I-LOC
吧 I-LOC
对 O
面 O
买 O
烟 O
时 O
无 O
故 O
遭 O
赵 B-PER
某 I-PER
殴 O
打 O
， O
并 O
随 O
后 O
报 O
警 O
的 O
事 O
实 O
。 O
4 O
. O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
邓 B-PER
志 I-PER
帆 I-PER
、 O
柳 B-PER
烈 I-PER
、 O
徐 B-PER
文 I-PER
军 I-PER
的 O
陈 O
述 O
及 O
宁 B-ORG
波 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
江 I-ORG
北 I-ORG
分 I-ORG
局 I-ORG
庄 I-ORG
桥 I-ORG
派 I-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
出 O
具 O
的 O
情 O
况 O
说 O
明 O
， O
证 O
明 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
晚 I-TIME
， O
本 B-LOC
区 I-LOC
庄 B-ORG
桥 I-ORG
派 I-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
民 B-ROLE
警 I-ROLE
将 O
一 O
无 O
故 O
殴 O
打 O
他 O
人 O
的 O
醉 O
酒 O
男 O
子 O
赵 B-PER
某 I-PER
带 O
回 O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
之 O
后 O
， O
该 O
赵 B-ROLE
在 O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
内 O
大 O
吵 O
大 O
闹 O
并 O
对 O
邓 B-PER
志 I-PER
帆 I-PER
等 O
多 O
名 O
值 O
班 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
实 O
行 O
打 O
耳 O
光 O
等 O
暴 O
力 O
攻 O
击 O
， O
期 O
间 O
将 O
邓 B-PER
志 I-PER
帆 I-PER
的 O
手 O
机 O
打 O
落 O
在 O
地 O
， O
后 O
又 O
煽 O
动 O
前 O
来 O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
接 O
人 O
的 O
家 O
属 O
责 O
骂 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
的 O
事 O
实 O
。 O
5 O
. O
视 O
听 O
资 O
料 O
监 O
控 O
录 O
像 O
， O
印 O
证 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
赵 B-PER
某 I-PER
在 O
庄 B-ORG
桥 I-ORG
派 I-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
等 O
候 O
室 O
、 O
大 O
厅 O
等 O
处 O
吵 O
闹 O
、 O
殴 O
打 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
等 O
妨 O
害 O
公 O
务 O
的 O
事 O
实 O
经 O
过 O
。 O
6 O
. O
手 O
机 O
维 O
修 O
发 O
票 O
及 O
缴 O
款 O
单 O
证 O
明 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
邓 B-PER
志 I-PER
帆 I-PER
的 O
手 O
机 O
维 O
修 O
费 O
用 O
以 O
及 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
家 O
属 O
将 O
赔 O
偿 O
款 O
交 O
纳 O
至 O
法 B-ORG
院 I-ORG
的 O
事 O
实 O
。 O
7 O
. O
破 O
案 O
经 O
过 O
， O
证 O
明 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
的 O
归 O
案 O
情 O
况 O
。 O
8 O
. O
身 O
份 O
证 O
明 O
， O
证 O
明 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
赵 B-PER
某 I-PER
的 O
身 O
份 O
情 O
况 O
。 O

宁 B-ORG
波 I-ORG
市 I-ORG
江 I-ORG
北 I-ORG
区 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
以 O
甬 O
北 O
检 O
公 O
诉 O
刑 O
诉 O
（ O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
） O
1 O
2 O
8 O
3 O
号 O
起 O
诉 O
书 O
指 O
控 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
赵 B-PER
某 I-PER
犯 O
妨 B-CRIME
害 I-CRIME
公 I-CRIME
务 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
向 O
本 B-ORG
院 I-ORG
提 O
起 O
公 O
诉 O
。 O
本 B-ORG
院 I-ORG
于 O
同 O
日 B-TIME
立 O
案 O
受 O
理 O
， O
依 O
法 O
组 O
成 O
合 B-ORG
议 I-ORG
庭 I-ORG
， O
并 O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
日 I-TIME
公 O
开 O
开 O
庭 O
审 O
理 O
了 O
本 O
案 O
。 O
宁 B-ORG
波 I-ORG
市 I-ORG
江 I-ORG
北 I-ORG
区 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
指 O
派 O
检 B-ROLE
察 I-ROLE
员 I-ROLE
马 B-PER
波 I-PER
出 O
庭 O
支 O
持 O
公 O
诉 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
赵 B-PER
某 I-PER
及 O
其 O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
董 B-PER
浩 I-PER
樑 I-PER
、 O
王 B-PER
凌 I-PER
翔 I-PER
到 O
庭 O
参 O
加 O
诉 O
讼 O
。 O
现 O
已 O
审 O
理 O
终 O
结 O
。 O

公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
宁 B-ORG
波 I-ORG
市 I-ORG
江 I-ORG
北 I-ORG
区 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
赵 B-PER
某 I-PER
， O
庄 B-ORG
桥 I-ORG
三 I-ORG
江 I-ORG
潮 I-ORG
物 I-ORG
流 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
工 O
作 O
职 O
员 O
。 O
因 O
涉 O
嫌 O
犯 O
妨 B-CRIME
害 I-CRIME
公 I-CRIME
务 I-CRIME
罪 I-CRIME
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
被 O
宁 B-ORG
波 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
江 I-ORG
北 I-ORG
分 I-ORG
局 I-ORG
刑 O
事 O
拘 O
留 O
， O
于 O
同 B-TIME
年 I-TIME
3 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
被 O
逮 O
捕 O
。 O
现 O
羁 O
押 O
于 O
宁 B-ORG
波 I-ORG
市 I-ORG
看 I-ORG
守 I-ORG
所 I-ORG
。 O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
董 B-PER
浩 I-PER
樑 I-PER
， O
浙 B-ORG
江 I-ORG
海 I-ORG
泰 I-ORG
律 I-ORG
师 I-ORG
事 I-ORG
务 I-ORG
所 I-ORG
律 B-ROLE
师 I-ROLE
。 O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
凌 I-PER
翔 I-PER
， O
浙 B-ORG
江 I-ORG
海 I-ORG
泰 I-ORG
律 I-ORG
师 I-ORG
事 I-ORG
务 I-ORG
所 I-ORG
律 B-ROLE
师 I-ROLE
。 O

判 O
决 O
如 O
下 O
： O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
秦 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
犯 O
危 B-CRIME
险 I-CRIME
驾 I-CRIME
驶 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
判 O
处 O
拘 O
役 O
一 B-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
（ O
刑 O
期 O
从 O
判 O
决 O
执 O
行 O
之 O
日 O
起 O
计 O
算 O
。 O
书 O
面 O
上 O
诉 O
的 O
， O
应 O
交 O
上 O
诉 O
状 O
正 O
、 O
副 O
本 O
各 O
一 O
份 O
。 O

本 B-ORG
院 I-ORG
认 O
为 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
秦 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
醉 O
酒 O
后 O
驾 O
驶 O
机 O
动 O
车 O
在 O
道 O
路 O
上 O
行 O
驶 O
， O
其 O
行 O
为 O
构 O
成 O
危 B-CRIME
险 I-CRIME
驾 I-CRIME
驶 I-CRIME
罪 I-CRIME
。 O
依 O
照 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
刑 O
法 O
》 O
第 O
一 O
百 O
三 O
十 O
三 O
条 O
之 O
一 O
第 O
一 O
款 O
第 O
（ O
二 O
） O
项 O
之 O
规 O
定 O
， O

经 O
法 B-ORG
庭 I-ORG
审 O
理 O
查 O
明 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
5 I-TIME
月 I-TIME
4 I-TIME
日 I-TIME
晚 I-TIME
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
秦 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
在 O
长 B-LOC
清 I-LOC
区 I-LOC
孝 I-LOC
里 I-LOC
镇 I-LOC
一 I-LOC
酒 I-LOC
店 I-LOC
吃 O
饭 O
时 O
饮 O
酒 O
， O
酒 O
后 O
驾 O
驶 O
其 O
小 O
型 O
轿 O
车 O
， O
从 O
长 B-LOC
清 I-LOC
区 I-LOC
孝 I-LOC
里 I-LOC
镇 I-LOC
出 O
发 O
欲 O
到 O
济 B-LOC
南 I-LOC
接 O
人 O
。 O
其 O
驾 O
驶 O
车 O
辆 O
沿 O
经 O
十 B-LOC
西 I-LOC
路 I-LOC
由 O
南 O
向 O
北 O
行 O
驶 O
至 O
大 B-LOC
柿 I-LOC
子 I-LOC
园 I-LOC
村 I-LOC
路 I-LOC
段 I-LOC
时 O
， O
与 O
沿 O
该 O
路 O
逆 O
向 O
行 O
驶 O
的 O
房 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
驾 O
驶 O
的 O
小 O
型 O
轿 O
车 O
相 O
撞 O
， O
造 O
成 O
两 O
车 O
不 O
同 O
程 O
度 O
损 O
坏 O
。 O
秦 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
承 O
担 O
事 O
故 O
的 O
次 O
要 O
责 O
任 O
， O
房 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
承 O
担 O
事 O
故 O
的 O
主 O
要 O
责 O
任 O
。 O
经 O
鉴 O
定 O
， O
秦 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
静 O
脉 O
血 O
中 O
乙 O
醇 O
成 O
分 O
含 O
量 O
为 O
1 O
3 O
4 O
m O
G O
／ O
1 O
0 O
0 O
m O
l O
， O
属 O
醉 O
酒 O
驾 O
驶 O
机 O
动 O
车 O
。 O
上 O
述 O
事 O
实 O
， O
有 O
经 O
庭 O
审 O
举 O
证 O
、 O
质 O
证 O
， O
本 B-ORG
院 I-ORG
予 O
以 O
确 O
认 O
的 O
下 O
列 O
证 O
据 O
证 O
实 O
： O
1 O
、 O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
房 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
证 O
言 O
证 O
明 O
： O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
5 I-TIME
月 I-TIME
4 I-TIME
日 I-TIME
2 I-TIME
4 I-TIME
时 I-TIME
许 O
， O
我 O
驾 O
驶 O
小 O
型 O
轿 O
车 O
沿 O
经 O
十 B-LOC
西 I-LOC
路 I-LOC
由 O
北 O
向 O
南 O
逆 O
向 O
行 O
驶 O
至 O
大 B-LOC
柿 I-LOC
子 I-LOC
园 I-LOC
村 I-LOC
路 I-LOC
段 I-LOC
时 O
， O
与 O
秦 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
驾 O
驶 O
的 O
小 O
型 O
轿 O
车 O
相 O
撞 O
， O
造 O
成 O
两 O
车 O
不 O
同 O
程 O
度 O
损 O
坏 O
。 O
2 O
、 O
当 B-ROLE
事 I-ROLE
人 I-ROLE
血 O
样 O
提 O
取 O
登 O
记 O
表 O
、 O
检 O
验 O
鉴 O
定 O
报 O
告 O
证 O
明 O
： O
秦 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
静 O
脉 O
血 O
中 O
乙 O
醇 O
成 O
分 O
含 O
量 O
为 O
1 O
3 O
4 O
m O
G O
／ O
1 O
0 O
0 O
m O
l O
。 O
3 O
、 O
现 O
场 O
勘 O
验 O
检 O
查 O
工 O
作 O
记 O
录 O
证 O
明 O
： O
案 O
发 O
地 O
点 O
及 O
现 O
场 O
情 O
况 O
。 O
4 O
、 O
道 O
路 O
交 O
通 O
事 O
故 O
认 O
定 O
书 O
证 O
明 O
： O
秦 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
承 O
担 O
事 O
故 O
的 O
次 O
要 O
责 O
任 O
， O
房 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
承 O
担 O
事 O
故 O
的 O
主 O
要 O
责 O
任 O
。 O
5 O
、 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
秦 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
供 O
述 O
证 O
明 O
： O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
5 I-TIME
月 I-TIME
4 I-TIME
日 I-TIME
晚 I-TIME
， O
我 O
在 O
长 B-LOC
清 I-LOC
区 I-LOC
孝 I-LOC
里 I-LOC
镇 I-LOC
一 I-LOC
酒 I-LOC
店 I-LOC
吃 O
饭 O
时 O
饮 O
酒 O
， O
酒 O
后 O
驾 O
驶 O
小 O
型 O
轿 O
车 O
， O
从 O
长 B-LOC
清 I-LOC
区 I-LOC
孝 I-LOC
里 I-LOC
镇 I-LOC
出 O
发 O
准 O
备 O
到 O
济 I-LOC
南 I-LOC
接 O
人 O
， O
沿 O
经 O
十 B-LOC
西 I-LOC
路 I-LOC
由 O
南 O
向 O
北 O
行 O
驶 O
至 O
大 B-LOC
柿 I-LOC
子 I-LOC
园 I-LOC
村 I-LOC
路 I-LOC
段 I-LOC
时 O
， O
与 O
沿 O
该 O
路 O
逆 O
向 O
行 O
驶 O
的 O
轿 O
车 O
相 O
撞 O
。 O

济 B-ORG
南 I-ORG
市 I-ORG
长 I-ORG
清 I-ORG
区 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
以 O
济 O
长 O
清 O
检 O
公 O
刑 O
诉 O
（ O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
） O
8 O
8 O
号 O
起 O
诉 O
书 O
指 O
控 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
秦 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
犯 O
危 B-CRIME
险 I-CRIME
驾 I-CRIME
驶 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
4 I-TIME
月 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
向 O
本 B-ORG
院 I-ORG
提 O
起 O
公 O
诉 O
。 O
本 B-ORG
院 I-ORG
于 O
当 B-TIME
日 I-TIME
立 O
案 O
， O
依 O
法 O
组 O
成 O
合 B-ORG
议 I-ORG
庭 I-ORG
， O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
5 I-TIME
月 I-TIME
9 I-TIME
日 I-TIME
公 O
开 O
开 O
庭 O
进 O
行 O
了 O
审 O
理 O
。 O
现 O
已 O
审 O
理 O
终 O
结 O
。 O

公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
济 B-ORG
南 I-ORG
市 I-ORG
长 I-ORG
清 I-ORG
区 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
秦 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
， O
男 O
， O
1 B-TIME
9 I-TIME
8 I-TIME
1 I-TIME
年 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
出 O
生 O
于 O
山 B-LOC
东 I-LOC
省 I-LOC
聊 I-LOC
城 I-LOC
市 I-LOC
， O
汉 O
族 O
， O
大 O
专 O
文 O
化 O
， O
个 O
体 O
经 O
营 O
者 O
， O
住 O
聊 B-LOC
城 I-LOC
市 I-LOC
东 I-LOC
阿 I-LOC
县 I-LOC
。 O
因 O
涉 O
嫌 O
犯 O
危 B-CRIME
险 I-CRIME
驾 I-CRIME
驶 I-CRIME
罪 I-CRIME
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
被 O
刑 O
事 O
拘 O
留 O
， O
7 B-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
被 O
取 O
保 O
候 O
审 O
， O
5 B-TIME
月 I-TIME
9 I-TIME
日 I-TIME
被 O
逮 O
捕 O
， O
现 O
羁 O
押 O
于 O
济 B-ORG
南 I-ORG
市 I-ORG
第 I-ORG
三 I-ORG
看 I-ORG
守 I-ORG
所 I-ORG
。 O

判 O
决 O
如 O
下 O
： O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
犯 O
交 B-CRIME
通 I-CRIME
肇 I-CRIME
事 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
判 O
处 O
有 O
期 O
徒 O
刑 O
三 B-TIME
年 I-TIME
， O
缓 O
刑 O
五 B-TIME
年 I-TIME
。 O
（ O
缓 O
刑 O
考 O
验 O
期 O
限 O
， O
从 O
判 O
决 O
确 O
定 O
之 O
日 O
起 O
计 O
算 O
。 O

本 B-ORG
院 I-ORG
认 O
为 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
违 O
反 O
道 O
路 O
交 O
通 O
安 O
全 O
法 O
， O
驾 O
车 O
肇 O
事 O
致 O
二 O
人 O
死 O
亡 O
， O
负 O
事 O
故 O
的 O
全 O
部 O
责 O
任 O
， O
其 O
行 O
为 O
已 O
构 O
成 O
交 B-CRIME
通 I-CRIME
肇 I-CRIME
事 I-CRIME
罪 I-CRIME
。 O
公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
指 O
控 O
罪 O
名 O
成 O
立 O
。 O
中 B-ORG
国 I-ORG
太 I-ORG
平 I-ORG
洋 I-ORG
财 I-ORG
产 I-ORG
保 I-ORG
险 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
沧 I-ORG
州 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
支 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
在 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
的 O
冀 O
J O
× O
× O
× O
× O
× O
号 O
重 O
型 O
货 O
车 O
所 O
投 O
交 O
强 O
险 O
、 O
第 O
三 O
者 O
责 O
任 O
险 O
的 O
理 O
赔 O
范 O
围 O
和 O
限 O
额 O
内 O
赔 O
付 O
了 O
宁 B-PER
某 I-PER
、 O
许 B-PER
某 I-PER
死 O
亡 O
造 O
成 O
的 O
各 O
项 O
损 O
失 O
。 O
同 O
时 O
刘 B-PER
某 I-PER
的 O
亲 O
属 O
与 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
宁 B-PER
某 I-PER
、 O
许 B-PER
某 I-PER
的 O
亲 O
属 O
达 O
成 O
了 O
协 O
议 O
， O
对 O
宁 B-PER
某 I-PER
、 O
许 B-PER
某 I-PER
的 O
亲 O
属 O
进 O
行 O
了 O
经 O
济 O
补 O
偿 O
， O
取 O
得 O
了 O
二 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
亲 O
属 O
的 O
谅 O
解 O
。 O
综 O
上 O
情 O
节 O
， O
酌 O
情 O
对 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
予 O
以 O
从 O
轻 O
处 O
罚 O
。 O
依 O
据 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
刑 O
法 O
》 O
第 O
一 O
百 O
三 O
十 O
三 O
条 O
、 O
第 O
七 O
十 O
二 O
条 O
、 O
第 O
七 O
十 O
三 O
条 O
之 O
规 O
定 O
， O

经 O
审 O
理 O
查 O
明 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
时 I-TIME
4 I-TIME
0 I-TIME
分 I-TIME
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
雨 O
天 O
驾 O
驶 O
冀 O
J O
× O
× O
× O
× O
× O
号 O
重 O
型 O
货 O
车 O
沿 O
3 B-LOC
0 I-LOC
7 I-LOC
国 I-LOC
道 I-LOC
由 O
东 O
向 O
西 O
行 O
驶 O
至 O
4 O
0 O
K O
M O
＋ O
2 O
0 O
0 O
M O
处 O
时 O
， O
因 O
超 O
车 O
驶 O
入 O
逆 O
行 O
， O
与 O
对 O
向 O
行 O
驶 O
的 O
许 B-PER
某 I-PER
驾 O
驶 O
的 O
鲁 O
C O
× O
× O
× O
× O
× O
号 O
轿 O
车 O
相 O
撞 O
， O
造 O
成 O
许 B-PER
某 I-PER
及 O
其 O
乘 O
车 O
人 O
宁 B-PER
某 I-ROLE
当 O
场 O
死 O
亡 O
， O
双 O
方 O
车 O
辆 O
损 O
坏 O
的 O
交 O
通 O
事 O
故 O
。 O
经 O
黄 B-ORG
骅 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
交 I-ORG
警 I-ORG
大 I-ORG
队 I-ORG
调 O
查 O
认 O
定 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
负 O
事 O
故 O
的 O
全 O
部 O
责 O
任 O
。 O
认 O
定 O
上 O
述 O
事 O
实 O
的 O
证 O
据 O
有 O
： O
1 O
、 O
刘 B-PER
某 I-PER
供 O
述 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
时 I-TIME
4 I-TIME
0 I-TIME
分 I-TIME
许 O
， O
其 O
驾 O
驶 O
冀 O
J O
× O
× O
× O
× O
× O
重 O
型 O
货 O
车 O
沿 O
3 B-LOC
0 I-LOC
7 I-LOC
国 I-LOC
道 I-LOC
由 O
东 O
向 O
西 O
行 O
至 O
4 O
0 O
K O
M O
＋ O
2 O
0 O
0 O
M O
处 O
， O
因 O
超 O
车 O
驶 O
入 O
逆 O
行 O
， O
与 O
对 O
向 O
一 O
辆 O
行 O
驶 O
的 O
轿 O
车 O
相 O
撞 O
， O
相 O
撞 O
后 O
轿 O
车 O
上 O
的 O
两 O
名 O
男 O
子 O
当 O
场 O
死 O
亡 O
。 O
2 O
、 O
郝 B-PER
某 I-PER
证 O
实 O
， O
其 O
是 O
宁 B-PER
某 I-PER
的 O
母 O
亲 O
， O
宁 B-PER
某 I-PER
的 O
工 O
作 O
单 O
位 O
是 O
淄 B-ORG
博 I-ORG
华 I-ORG
脉 I-ORG
电 I-ORG
器 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
沧 I-ORG
州 I-ORG
办 I-ORG
事 I-ORG
处 I-ORG
。 O
单 O
位 O
给 O
他 O
配 O
发 O
了 O
一 O
辆 O
夏 O
利 O
轿 O
车 O
， O
平 O
时 O
他 O
开 O
着 O
这 O
辆 O
车 O
上 O
班 O
。 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
早 I-TIME
晨 I-TIME
8 I-TIME
时 I-TIME
许 O
， O
宁 B-PER
某 I-PER
离 O
家 O
去 O
上 O
班 O
， O
下 B-TIME
午 I-TIME
4 I-TIME
时 I-TIME
， O
有 O
人 O
来 O
家 O
中 O
告 O
知 O
宁 B-PER
某 I-PER
出 O
车 O
祸 O
死 O
亡 O
了 O
。 O
3 O
、 O
王 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
证 O
实 O
， O
许 B-PER
某 I-PER
是 O
其 O
侄 O
子 O
， O
他 O
在 O
淄 B-ORG
博 I-ORG
华 I-ORG
脉 I-ORG
电 I-ORG
器 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
沧 I-ORG
州 I-ORG
办 I-ORG
事 I-ORG
处 I-ORG
上 O
班 O
。 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
， O
他 O
与 O
同 O
事 O
宁 B-PER
某 I-PER
驾 O
车 O
发 O
生 O
交 O
通 O
事 O
故 O
， O
二 O
人 O
在 O
这 O
次 O
事 O
故 O
中 O
死 O
亡 O
了 O
。 O
4 O
、 O
张 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
证 O
实 O
（ O
淄 B-ORG
博 I-ORG
华 I-ORG
脉 I-ORG
电 I-ORG
器 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
负 O
责 O
人 O
） O
， O
宁 B-PER
某 I-PER
、 O
许 B-PER
某 I-PER
均 O
是 O
淄 B-ORG
博 I-ORG
华 I-ORG
脉 I-ORG
电 I-ORG
器 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
沧 I-ORG
州 I-ORG
办 I-ORG
事 I-ORG
处 I-ORG
的 O
联 O
络 O
员 O
， O
他 O
二 O
人 O
负 O
责 O
黄 B-LOC
骅 I-LOC
境 O
内 O
中 O
国 O
移 O
动 O
手 O
机 O
信 O
号 O
的 O
通 O
信 O
设 O
备 O
维 O
护 O
工 O
作 O
。 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
日 I-TIME
， O
他 O
二 O
人 O
驾 O
驶 O
车 O
辆 O
在 O
3 B-LOC
0 I-LOC
7 I-LOC
国 I-LOC
道 I-LOC
4 O
0 O
K O
M O
＋ O
2 O
0 O
0 O
M O
处 O
发 O
生 O
交 O
通 O
事 O
故 O
， O
二 O
人 O
在 O
这 O
次 O
事 O
故 O
中 O
死 O
亡 O
。 O
5 O
、 O
事 O
故 O
现 O
场 O
勘 O
查 O
笔 O
录 O
、 O
现 O
场 O
图 O
、 O
照 O
片 O
证 O
实 O
了 O
案 O
发 O
现 O
场 O
的 O
情 O
况 O
。 O
6 O
、 O
道 O
路 O
交 O
通 O
事 O
故 O
认 O
定 O
书 O
证 O
实 O
， O
刘 B-PER
某 I-PER
雨 O
天 O
驾 O
车 O
上 O
路 O
行 O
驶 O
， O
未 O
降 O
低 O
行 O
驶 O
速 O
度 O
， O
且 O
对 O
道 O
路 O
上 O
情 O
况 O
观 O
察 O
不 O
周 O
、 O
遇 O
情 O
况 O
采 O
取 O
措 O
施 O
不 O
当 O
， O
驾 O
车 O
驶 O
入 O
逆 O
行 O
， O
违 O
反 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
道 O
路 O
交 O
通 O
安 O
全 O
法 O
》 O
第 O
二 O
十 O
二 O
条 O
第 O
一 O
款 O
、 O
第 O
三 O
十 O
五 O
条 O
、 O
第 O
四 O
十 O
二 O
条 O
第 O
二 O
款 O
之 O
规 O
定 O
， O
负 O
事 O
故 O
的 O
全 O
部 O
责 O
任 O
。 O
许 B-PER
某 I-PER
、 O
宁 B-PER
某 I-PER
无 O
交 O
通 O
违 O
法 O
过 O
错 O
行 O
为 O
。 O
7 O
、 O
酒 O
精 O
检 O
测 O
检 O
验 O
报 O
告 O
书 O
证 O
实 O
， O
刘 B-PER
某 I-PER
、 O
许 B-PER
某 I-PER
送 O
检 O
血 O
样 O
中 O
未 O
检 O
测 O
出 O
酒 O
精 O
。 O
8 O
、 O
尸 O
体 O
检 O
验 O
报 O
告 O
书 O
证 O
实 O
了 O
许 B-PER
某 I-PER
、 O
宁 B-PER
某 I-PER
均 O
系 O
车 O
祸 O
后 O
颅 O
脑 O
损 O
伤 O
而 O
死 O
亡 O
。 O
以 O
上 O
证 O
据 O
经 O
庭 O
审 O
质 O
证 O
， O
本 B-ORG
院 I-ORG
予 O
以 O
确 O
认 O
。 O

黄 B-ORG
骅 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
以 O
黄 O
检 O
刑 O
诉 O
（ O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
） O
第 O
2 O
7 O
7 O
号 O
起 O
诉 O
书 O
指 O
控 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
犯 O
交 B-CRIME
通 I-CRIME
肇 I-CRIME
事 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
月 I-TIME
9 I-TIME
日 I-TIME
向 O
本 B-ORG
院 I-ORG
提 O
起 O
公 O
诉 O
。 O
黄 B-ORG
骅 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
指 O
派 O
检 B-ROLE
察 I-ROLE
员 I-ROLE
张 B-PER
敏 I-PER
捷 I-PER
出 O
庭 O
支 O
持 O
公 O
诉 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
到 O
庭 O
参 O
加 O
诉 O
讼 O
。 O
本 O
案 O
现 O
已 O
审 O
理 O
终 O
结 O
。 O

公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
河 I-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
黄 I-ORG
骅 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
， O
司 O
机 O
。 O
因 O
涉 O
嫌 O
犯 O
交 B-CRIME
通 I-CRIME
肇 I-CRIME
事 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
被 O
黄 B-ORG
骅 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
刑 O
事 O
拘 O
留 O
， O
经 O
黄 B-ORG
骅 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
批 O
准 O
， O
同 B-TIME
年 I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
被 O
执 O
行 O
逮 O
捕 O
。 O
现 O
押 O
于 O
黄 B-ORG
骅 I-ORG
市 I-ORG
看 I-ORG
守 I-ORG
所 I-ORG
。 O
（ O
刑 O
期 O
自 O
判 O
决 O
执 O
行 O
之 O
日 O
起 O
计 O
算 O
。 O
罚 O
金 O
限 O
于 O
本 O
判 O
决 O
生 O
效 O
之 O
日 O
起 O
十 B-TIME
日 I-TIME
内 O
缴 O
纳 O
） O
。 O

本 B-ORG
院 I-ORG
认 O
为 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
马 B-PER
某 I-PER
酒 O
后 O
无 O
证 O
驾 O
驶 O
机 O
动 O
车 O
上 O
路 O
行 O
驶 O
， O
发 O
生 O
严 O
重 O
交 O
通 O
事 O
故 O
， O
其 O
行 O
为 O
构 O
成 O
危 B-CRIME
险 I-CRIME
驾 I-CRIME
驶 I-CRIME
罪 I-CRIME
。 O
公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
指 O
控 O
的 O
犯 O
罪 O
事 O
实 O
存 O
在 O
， O
罪 O
名 O
成 O
立 O
。 O
案 O
发 O
后 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
马 B-PER
某 B-PER
如 O
实 O
供 O
述 O
犯 O
罪 O
事 O
实 O
， O
当 O
庭 O
认 O
罪 O
， O
已 O
经 O
赔 O
偿 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
损 O
失 O
， O
得 O
到 O
谅 O
解 O
， O
有 O
悔 O
罪 O
表 O
现 O
， O
可 O
以 O
从 O
轻 O
处 O
罚 O
。 O
依 O
照 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
刑 O
法 O
》 O
第 O
一 O
百 O
三 O
十 O
三 O
条 O
之 O
一 O
、 O
第 O
六 O
十 O
七 O
条 O
第 O
三 O
款 O
的 O
规 O
定 O
， O
经 O
审 O
理 O
查 O
明 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
时 I-TIME
4 I-TIME
7 I-TIME
分 I-TIME
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
马 B-PER
某 I-PER
酒 O
后 O
无 O
证 O
驾 O
驶 O
牌 O
号 O
为 O
京 O
N O
× O
× O
× O
× O
× O
的 O
轿 O
车 O
（ O
载 O
吕 B-PER
某 I-PER
） O
沿 O
L B-LOC
0 I-LOC
7 I-LOC
省 I-LOC
道 I-LOC
由 O
北 O
向 O
南 O
行 O
驶 O
， O
在 O
该 O
路 O
2 O
K O
M O
＋ O
1 O
0 O
0 O
M O
处 O
， O
与 O
同 O
向 O
行 O
驶 O
的 O
宋 B-PER
某 I-PER
所 O
驾 O
驶 O
牌 O
号 O
为 O
鲁 O
P O
× O
× O
× O
× O
× O
的 O
轿 O
车 O
相 O
撞 O
， O
两 O
车 O
冲 O
入 O
道 O
路 O
边 O
沟 O
中 O
， O
致 O
其 O
车 O
中 O
乘 O
车 O
人 O
吕 B-PER
某 I-PER
死 O
亡 O
， O
两 O
车 O
不 O
同 O
程 O
度 O
损 O
坏 O
。 O
经 O
清 B-ORG
河 I-ORG
司 I-ORG
法 I-ORG
医 I-ORG
学 I-ORG
鉴 I-ORG
定 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
鉴 O
定 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
马 B-PER
某 I-PER
血 O
液 O
酒 O
精 O
浓 O
度 O
为 O
1 O
0 O
4 O
m O
G O
／ O
1 O
0 O
0 O
m O
l O
。 O
道 O
路 O
交 O
通 O
事 O
故 O
认 O
定 O
书 O
认 O
定 O
马 B-PER
某 I-PER
与 O
宋 B-PER
某 I-PER
负 O
此 O
事 O
故 O
同 O
等 O
责 O
任 O
。 O
案 O
发 O
后 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
马 B-PER
某 I-PER
对 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
吕 B-PER
某 I-PER
家 O
属 O
进 O
行 O
了 O
赔 O
偿 O
， O
得 O
到 O
谅 O
解 O
。 O
证 O
明 O
上 O
述 O
事 O
实 O
的 O
证 O
据 O
为 O
： O
1 O
、 O
临 B-ORG
西 I-ORG
县 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
报 O
警 O
案 O
件 O
登 O
记 O
记 O
载 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
时 I-TIME
4 I-TIME
9 I-TIME
分 I-TIME
张 B-PER
桂 I-PER
朝 I-PER
电 O
话 O
报 O
案 O
， O
在 O
邢 B-LOC
临 I-LOC
路 I-LOC
与 O
阳 B-LOC
光 I-LOC
大 I-LOC
街 I-LOC
交 I-LOC
叉 I-LOC
路 I-LOC
口 I-LOC
北 I-LOC
， O
两 O
辆 O
小 O
轿 O
车 O
相 O
撞 O
， O
有 O
人 O
员 O
被 O
困 O
驾 O
驶 O
室 O
内 O
； O
2 O
、 O
道 O
路 O
交 O
通 O
故 O
现 O
场 O
勘 O
验 O
笔 O
录 O
、 O
现 O
场 O
图 O
及 O
现 O
场 O
照 O
片 O
； O
3 O
、 O
交 O
通 O
事 O
故 O
车 O
辆 O
痕 O
迹 O
检 O
验 O
意 O
见 O
书 O
； O
4 O
、 O
清 B-ORG
河 I-ORG
司 I-ORG
法 I-ORG
医 I-ORG
学 I-ORG
鉴 I-ORG
定 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
司 O
法 O
鉴 O
定 O
检 O
验 O
报 O
告 O
书 O
显 O
示 O
， O
宋 B-PER
某 I-PER
血 O
液 O
中 O
未 O
检 O
测 O
出 O
酒 O
精 O
； O
马 B-PER
某 I-PER
血 O
液 O
酒 O
精 O
浓 O
度 O
为 O
1 O
0 O
4 O
m O
G O
／ O
1 O
0 O
0 O
m O
l O
； O
5 O
、 O
驾 O
驶 O
人 O
信 O
息 O
查 O
询 O
结 O
果 O
单 O
显 O
示 O
， O
未 O
查 O
询 O
到 O
马 B-PER
某 I-PER
已 O
办 O
理 O
机 O
动 O
车 O
驾 O
驶 O
证 O
信 O
息 O
； O
6 O
、 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
马 B-PER
某 I-PER
供 O
述 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
时 I-TIME
许 O
， O
其 O
酒 O
后 O
开 O
车 O
载 O
着 O
吕 B-PER
某 I-PER
在 O
L B-LOC
0 I-LOC
7 I-LOC
省 I-LOC
道 I-LOC
由 O
北 O
向 O
南 O
行 O
驶 O
时 O
， O
一 O
辆 O
黄 O
色 O
轿 O
车 O
在 O
其 O
左 O
侧 O
超 O
车 O
， O
然 O
后 O
就 O
什 O
么 O
都 O
不 O
知 O
道 O
了 O
， O
待 O
其 O
清 O
醒 O
后 O
才 O
知 O
道 O
发 O
生 O
了 O
交 O
通 O
事 O
故 O
； O
7 O
、 O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
宋 B-PER
某 I-PER
陈 O
述 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
， O
其 O
驾 O
驶 O
鲁 O
P O
× O
× O
× O
× O
× O
轿 O
车 O
沿 O
L B-LOC
0 I-LOC
7 I-LOC
省 I-LOC
道 I-LOC
由 O
北 O
向 O
南 O
行 O
驶 O
时 O
， O
其 O
听 O
到 O
车 O
右 O
后 O
方 O
响 O
了 O
一 O
声 O
， O
方 O
向 O
盘 O
失 O
去 O
控 O
制 O
， O
直 O
向 O
路 O
边 O
绿 O
化 O
带 O
， O
接 O
着 O
就 O
撞 O
上 O
路 O
边 O
的 O
树 O
发 O
生 O
侧 O
翻 O
； O
8 O
、 O
临 B-ORG
西 I-ORG
县 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
警 I-ORG
察 I-ORG
大 I-ORG
队 I-ORG
临 O
公 O
交 O
认 O
字 O
（ O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
） O
第 O
0 O
0 O
0 O
0 O
3 O
- O
1 O
号 O
道 O
路 O
交 O
通 O
事 O
故 O
认 O
定 O
书 O
； O
9 O
、 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
吕 B-PER
某 B-PER
死 O
亡 O
医 O
学 O
证 O
明 O
； O
1 O
0 O
、 O
宋 B-PER
某 I-PER
机 O
动 O
车 O
驾 O
驶 O
证 O
及 O
机 O
动 O
车 O
行 O
驶 O
证 O
； O
1 O
1 O
、 O
马 B-PER
某 I-PER
、 O
宋 B-PER
某 I-PER
与 O
吕 B-PER
某 I-PER
家 O
属 O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
4 I-TIME
日 I-TIME
签 O
订 O
的 O
赔 O
偿 O
协 O
议 O
； O
1 O
2 O
、 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
马 B-PER
某 I-PER
户 O
籍 O
证 O
明 O
； O
以 O
上 O
证 O
据 O
经 O
当 O
庭 O
质 O
证 O
， O
予 O
以 O
确 O
认 O
。 O

河 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
临 I-ORG
西 I-ORG
县 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
以 O
临 O
检 O
公 O
诉 O
刑 O
诉 O
（ O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
） O
4 O
号 O
起 O
诉 O
书 O
指 O
控 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
马 B-PER
某 I-PER
犯 O
危 B-CRIME
险 I-CRIME
驾 I-CRIME
驶 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
向 O
本 B-ORG
院 I-ORG
提 O
起 O
公 O
诉 O
。 O
本 B-ORG
院 I-ORG
依 O
法 O
组 O
成 O
合 B-ORG
议 I-ORG
庭 I-ORG
， O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
公 O
开 O
开 O
庭 O
审 O
理 O
了 O
本 O
案 O
。 O
临 B-ORG
西 I-ORG
县 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
指 O
派 O
检 B-ROLE
察 I-ROLE
员 I-ROLE
张 B-PER
占 I-PER
军 I-PER
出 O
庭 O
支 O
持 O
公 O
诉 O
。 O
现 O
已 O
审 O
理 O
终 O
结 O
。 O

公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
河 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
临 I-ORG
西 I-ORG
县 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
马 B-PER
某 I-PER
， O
农 O
民 O
。 O
因 O
涉 O
嫌 O
危 B-CRIME
险 I-CRIME
驾 I-CRIME
驶 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
被 O
临 B-ORG
西 I-ORG
县 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
取 O
保 O
候 O
审 O
。 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
被 O
本 B-ORG
院 I-ORG
取 O
保 O
候 O
审 O
。 O

判 O
决 O
如 O
下 O
： O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
犯 O
危 B-CRIME
险 I-CRIME
驾 I-CRIME
驶 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
判 O
处 O
拘 O
役 O
四 B-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
， O
缓 O
刑 O
六 B-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
， O
并 O
处 O
罚 O
金 O
2 O
0 O
0 O
0 O
元 O
。 O
（ O
缓 O
刑 O
考 O
验 O
期 O
从 O
判 O
决 O
确 O
定 O
之 O
日 O
起 O
计 O
算 O
， O
罚 O
金 O
自 O
判 O
决 O
确 O
定 O
之 O
日 O
起 O
一 B-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
内 O
缴 O
纳 O
。 O
书 O
面 O
上 O
诉 O
的 O
， O
应 O
提 O
交 O
上 O
诉 O
状 O
正 O
本 O
一 O
份 O
， O
副 O
本 O
二 O
份 O
。 O

本 B-ORG
院 I-ORG
认 O
为 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
醉 O
酒 O
后 O
驾 O
驶 O
机 O
动 O
车 O
在 O
道 O
路 O
上 O
行 O
驶 O
并 O
发 O
生 O
交 O
通 O
事 O
故 O
， O
其 O
行 O
为 O
已 O
构 O
成 O
危 B-CRIME
险 I-CRIME
驾 I-CRIME
驶 I-CRIME
罪 I-CRIME
。 O
公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
指 O
控 O
的 O
罪 O
名 O
成 O
立 O
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
到 O
案 O
后 O
能 O
够 O
如 O
实 O
供 O
述 O
自 O
己 O
的 O
罪 O
行 O
， O
依 O
法 O
可 O
从 O
轻 O
处 O
罚 O
。 O
综 O
合 O
全 O
案 O
情 O
况 O
， O
依 O
照 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
刑 O
法 O
》 O
第 O
一 O
百 O
三 O
十 O
三 O
条 O
之 O
一 O
第 O
一 O
款 O
， O
第 O
六 O
十 O
七 O
条 O
第 O
三 O
款 O
， O
第 O
七 O
十 O
二 O
条 O
第 O
一 O
款 O
、 O
第 O
三 O
款 O
之 O
规 O
定 O
， O

经 O
审 O
理 O
查 O
明 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
2 I-TIME
1 I-TIME
时 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
分 I-TIME
许 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
醉 O
酒 O
后 O
驾 O
驶 O
牌 O
照 O
号 O
为 O
津 O
M O
× O
× O
× O
× O
× O
号 O
“ O
长 O
安 O
” O
牌 O
小 O
型 O
普 O
通 O
客 O
车 O
沿 O
津 B-LOC
缁 I-LOC
公 I-LOC
路 I-LOC
由 O
南 O
向 O
北 O
行 O
驶 O
至 O
西 B-LOC
青 I-LOC
区 I-LOC
津 I-LOC
缁 I-LOC
公 I-LOC
路 I-LOC
3 I-LOC
0 I-LOC
7 I-LOC
. I-LOC
4 I-LOC
公 I-LOC
里 I-LOC
处 O
时 O
， O
遇 O
到 O
未 O
取 O
得 O
机 O
动 O
车 O
驾 O
驶 O
证 O
的 O
宁 B-PER
× I-PER
× I-PER
驾 O
驶 O
无 O
号 O
牌 O
“ O
鲁 O
工 O
” O
牌 O
轮 O
式 O
专 O
用 O
机 O
械 O
拖 O
带 O
板 O
车 O
沿 O
津 B-LOC
缁 I-LOC
公 I-LOC
路 I-LOC
小 I-LOC
孙 I-LOC
庄 I-LOC
特 I-LOC
大 I-LOC
桥 I-LOC
工 I-LOC
地 I-LOC
由 O
东 O
向 O
西 O
倒 O
车 O
行 O
驶 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
所 O
驾 O
车 O
辆 O
前 O
部 O
与 O
宁 B-PER
× I-PER
× I-PER
所 O
驾 O
车 O
辆 O
右 O
侧 O
相 O
接 O
触 O
， O
造 O
成 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
所 O
驾 O
车 O
辆 O
损 O
坏 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
及 O
其 O
车 O
上 O
乘 O
客 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
陈 B-PER
三 I-PER
× I-PER
、 O
冯 B-PER
× I-PER
× I-PER
受 O
伤 O
的 O
交 O
通 O
事 O
故 O
。 O
经 O
交 B-ORG
通 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
部 I-ORG
门 I-ORG
认 O
定 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
承 O
担 O
事 O
故 O
的 O
次 O
要 O
责 O
任 O
， O
宁 B-PER
× I-PER
× I-PER
承 O
担 O
事 O
故 O
的 O
主 O
要 O
责 O
任 O
， O
陈 B-PER
三 I-PER
× I-PER
、 O
冯 B-PER
× I-PER
× I-PER
均 O
不 O
承 O
担 O
事 O
故 O
责 O
任 O
。 O
经 O
鉴 O
定 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
血 O
液 O
中 O
的 O
酒 O
精 O
含 O
量 O
为 O
1 O
1 O
0 O
. O
2 O
m O
G O
／ O
1 O
0 O
0 O
m O
l O
， O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
陈 B-PER
三 I-PER
× I-PER
、 O
冯 B-PER
× I-PER
× I-PER
的 O
损 O
伤 O
程 O
度 O
均 O
不 O
构 O
成 O
重 O
伤 O
。 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
被 O
传 O
唤 O
至 O
公 B-ORG
安 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
。 O
上 O
述 O
事 O
实 O
， O
有 O
检 B-ORG
察 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
提 O
交 O
并 O
经 O
法 O
庭 O
质 O
证 O
、 O
认 O
证 O
的 O
下 O
列 O
证 O
据 O
予 O
以 O
证 O
明 O
： O
1 O
. O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
陈 B-PER
三 I-PER
× I-PER
、 O
冯 B-PER
× I-PER
× I-PER
的 O
陈 O
述 O
， O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
宁 B-PER
× I-PER
× I-PER
、 O
王 B-PER
一 I-PER
× I-PER
、 O
许 B-PER
× I-PER
× I-PER
、 O
陈 B-PER
一 I-PER
× I-PER
、 O
张 B-PER
一 I-PER
× I-PER
、 O
陈 B-PER
二 I-PER
× I-PER
、 O
张 B-PER
二 I-PER
× I-PER
、 O
王 B-PER
二 I-PER
× I-PER
的 O
证 O
言 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
的 O
供 O
述 O
， O
证 O
实 O
发 O
生 O
交 O
通 O
事 O
故 O
的 O
情 O
况 O
及 O
本 O
案 O
的 O
有 O
关 O
情 O
况 O
。 O
2 O
. O
现 O
场 O
勘 O
查 O
笔 O
录 O
、 O
现 O
场 O
图 O
及 O
照 O
片 O
， O
证 O
实 O
案 O
发 O
现 O
场 O
情 O
况 O
。 O
3 O
. O
案 O
件 O
来 O
源 O
及 O
抓 O
获 O
经 O
过 O
等 O
书 O
证 O
， O
证 O
实 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
的 O
到 O
案 O
情 O
况 O
。 O
4 O
. O
书 O
证 O
， O
证 O
实 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
的 O
身 O
份 O
、 O
无 O
前 O
科 O
， O
相 O
关 O
人 O
员 O
的 O
身 O
份 O
及 O
案 O
件 O
的 O
相 O
关 O
情 O
况 O
。 O
5 O
. O
道 O
路 O
交 O
通 O
事 O
故 O
认 O
定 O
书 O
、 O
鉴 O
定 O
意 O
见 O
等 O
， O
证 O
实 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
血 O
液 O
中 O
酒 O
精 O
含 O
量 O
为 O
1 O
1 O
0 O
. O
2 O
m O
G O
／ O
1 O
0 O
0 O
m O
l O
； O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
承 O
担 O
事 O
故 O
的 O
次 O
要 O
责 O
任 O
、 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
伤 O
情 O
等 O
情 O
况 O
。 O

天 B-ORG
津 I-ORG
市 I-ORG
西 I-ORG
青 I-ORG
区 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
以 O
津 O
西 O
青 O
检 O
公 O
诉 O
刑 O
诉 O
（ O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
） O
3 O
7 O
号 O
起 O
诉 O
书 O
指 O
控 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
犯 O
危 B-CRIME
险 I-CRIME
驾 I-CRIME
驶 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
向 O
本 B-ORG
院 I-ORG
提 O
起 O
公 O
诉 O
并 O
建 O
议 O
适 O
用 O
简 O
易 O
程 O
序 O
， O
本 B-ORG
院 I-ORG
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
9 I-TIME
日 I-TIME
变 O
更 O
为 O
普 O
通 O
程 O
序 O
， O
依 O
法 O
组 O
成 O
合 B-ORG
议 I-ORG
庭 I-ORG
， O
公 O
开 O
开 O
庭 O
审 O
理 O
了 O
本 O
案 O
。 O
天 B-ORG
津 I-ORG
市 I-ORG
西 I-ORG
青 I-ORG
区 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
指 O
派 O
代 B-ROLE
理 I-ROLE
检 I-ROLE
察 I-ROLE
员 I-ROLE
王 B-PER
倩 I-PER
出 O
庭 O
支 O
持 O
公 O
诉 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
到 O
庭 O
参 O
加 O
诉 O
讼 O
。 O
现 O
已 O
审 O
理 O
终 O
结 O
。 O

公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
天 I-ORG
津 I-ORG
市 I-ORG
西 I-ORG
青 I-ORG
区 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
郭 B-PER
× I-PER
× I-PER
， O
农 O
民 O
该 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
因 O
涉 O
嫌 O
犯 O
危 B-CRIME
险 I-CRIME
驾 I-CRIME
驶 I-CRIME
罪 I-CRIME
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
被 O
取 O
保 O
候 O
审 O

判 O
决 O
如 O
下 O
： O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
姜 B-PER
× I-PER
× I-PER
犯 O
危 B-CRIME
险 I-CRIME
驾 I-CRIME
驶 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
判 O
处 O
拘 O
役 O
三 B-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
， O
缓 O
刑 O
六 B-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
， O
并 O
处 O
罚 O
金 O
人 O
民 O
币 O
5 O
0 O
0 O
0 O
元 O
。 O
缓 O
刑 O
考 O
验 O
期 O
内 O
依 O
法 O
实 O
行 O
社 B-ORG
区 I-ORG
矫 I-ORG
正 I-ORG
。 O
（ O
缓 O
刑 O
考 O
验 O
期 O
限 O
， O
从 O
判 O
决 O
确 O
定 O
之 O
日 O
起 O
计 O
算 O
） O
如 O
不 O
服 O
本 O
判 O
决 O
， O
可 O
于 O
接 O
到 O
判 O
决 O
书 O
的 O
第 O
二 B-TIME
日 I-TIME
起 O
十 B-TIME
日 I-TIME
内 O
通 O
过 O
本 B-ORG
院 I-ORG
或 O
直 O
接 O
向 O
天 B-ORG
津 I-ORG
市 I-ORG
第 I-ORG
二 I-ORG
中 I-ORG
级 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
法 I-ORG
院 I-ORG
提 O
出 O
上 O
诉 O
。 O
书 O
面 O
上 O
诉 O
的 O
， O
应 O
提 O
交 O
上 O
诉 O
状 O
正 O
本 O
一 O
份 O
， O
副 O
本 O
两 O
份 O
。 O
本 B-ORG
院 I-ORG
认 O
为 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
姜 B-PER
× I-PER
× I-PER
无 O
视 O
国 O
家 O
法 O
纪 O
， O
醉 O
酒 O
驾 O
驶 O
机 O
动 O
车 O
， O
其 O
行 O
为 O
已 O
构 O
成 O
危 B-CRIME
险 I-CRIME
驾 I-CRIME
驶 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
依 O
法 O
应 O
予 O
惩 O
处 O
。 O
公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
指 O
控 O
的 O
罪 O
名 O
成 O
立 O
， O
本 B-ORG
院 I-ORG
予 O
以 O
确 O
认 O
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
姜 B-PER
× I-PER
× I-PER
能 O
如 O
实 O
供 O
述 O
自 O
己 O
的 O
罪 O
行 O
， O
依 O
法 O
可 O
从 O
轻 O
处 O
罚 O
。 O
依 O
照 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
刑 O
法 O
》 O
第 O
一 O
百 O
三 O
十 O
三 O
条 O
之 O
一 O
第 O
一 O
款 O
第 O
（ O
二 O
） O
项 O
、 O
第 O
六 O
十 O
七 O
条 O
第 O
三 O
款 O
、 O
第 O
七 O
十 O
二 O
条 O
第 O
一 O
、 O
三 O
款 O
、 O
第 O
七 O
十 O
六 O
条 O
之 O
规 O
定 O
， O
经 O
审 O
理 O
查 O
明 O
： O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
3 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
2 I-TIME
3 I-TIME
时 I-TIME
许 O
， O
被 B-TIME
告 I-TIME
人 I-TIME
姜 B-PER
× I-PER
× I-PER
酒 O
后 O
驾 O
驶 O
牌 O
号 O
为 O
津 O
H O
× O
× O
× O
× O
× O
的 O
红 O
色 O
雪 O
佛 O
兰 O
牌 O
小 O
型 O
轿 O
车 O
， O
沿 O
本 B-LOC
市 I-LOC
河 I-LOC
东 I-LOC
区 I-LOC
新 I-LOC
阔 I-LOC
路 I-LOC
主 I-LOC
路 I-LOC
由 O
南 O
向 O
北 O
行 O
驶 O
至 O
华 B-LOC
康 I-LOC
里 I-LOC
小 I-LOC
区 I-LOC
附 O
近 O
时 O
， O
撞 O
到 O
吴 B-PER
× I-PER
× I-PER
驾 O
驶 O
的 O
临 O
时 O
停 O
在 O
道 O
边 O
的 O
牌 O
号 O
为 O
津 O
K O
× O
× O
× O
× O
× O
的 O
黑 O
色 O
高 O
尔 O
夫 O
牌 O
小 O
型 O
轿 O
车 O
， O
并 O
致 O
使 O
吴 B-PER
× I-PER
× I-PER
及 O
乘 O
车 O
人 O
王 B-PER
× I-PER
× I-PER
受 O
伤 O
。 O
经 O
吴 B-PER
× I-PER
× I-PER
报 O
警 O
， O
公 B-ORG
安 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
将 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
姜 B-PER
× I-PER
× I-PER
查 O
获 O
归 O
案 O
。 O
经 O
天 B-ORG
津 I-ORG
市 I-ORG
天 I-ORG
通 I-ORG
司 I-ORG
法 I-ORG
鉴 I-ORG
定 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
检 O
验 O
， O
送 O
检 O
的 O
姜 B-PER
× I-PER
× I-PER
血 O
液 O
中 O
酒 O
精 O
含 O
量 O
为 O
9 O
4 O
. O
8 O
2 O
m O
G O
／ O
1 O
0 O
0 O
m O
l O
。 O
经 O
天 B-ORG
津 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
局 I-ORG
河 I-ORG
东 I-ORG
支 I-ORG
队 I-ORG
卫 I-ORG
国 I-ORG
道 I-ORG
大 I-ORG
队 I-ORG
道 O
路 O
交 O
通 O
事 O
故 O
认 O
定 O
， O
姜 B-PER
× I-PER
× I-PER
承 O
担 O
事 O
故 O
全 O
部 O
责 O
任 O
， O
吴 B-PER
× I-PER
× I-PER
、 O
王 B-PER
× I-PER
× I-PER
不 O
承 O
担 O
事 O
故 O
责 O
任 O
。 O
庭 O
审 O
中 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
姜 B-PER
× I-PER
× I-PER
对 O
上 O
述 O
事 O
实 O
不 O
持 O
异 O
议 O
， O
且 O
有 O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
吴 B-PER
× I-PER
× I-PER
、 O
王 B-PER
× I-PER
× I-PER
的 O
证 O
言 O
， O
现 O
场 O
勘 O
查 O
笔 O
录 O
、 O
现 O
场 O
图 O
、 O
照 O
片 O
， O
诊 O
断 O
证 O
明 O
， O
机 O
动 O
车 O
、 O
驾 O
驶 O
人 O
基 O
本 O
信 O
息 O
查 O
询 O
， O
接 O
警 O
单 O
， O
案 O
件 O
来 O
源 O
及 O
抓 O
获 O
经 O
过 O
， O
道 O
路 O
交 O
通 O
事 O
故 O
认 O
定 O
书 O
， O
检 O
验 O
报 O
告 O
， O
鉴 O
定 O
意 O
见 O
， O
户 O
籍 O
证 O
明 O
等 O
证 O
据 O
证 O
实 O
， O
足 O
以 O
认 O
定 O
。 O

天 B-ORG
津 I-ORG
市 I-ORG
河 I-ORG
东 I-ORG
区 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
以 O
津 O
东 O
检 O
公 O
诉 O
刑 O
诉 O
（ O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
） O
8 O
号 O
起 O
诉 O
书 O
指 O
控 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
姜 B-PER
× I-PER
× I-PER
犯 O
危 B-CRIME
险 I-CRIME
驾 I-CRIME
驶 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
向 O
本 B-TIME
院 I-TIME
提 O
起 O
公 O
诉 O
。 O
天 B-ORG
津 I-ORG
市 I-ORG
河 I-ORG
东 I-ORG
区 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
指 O
派 O
检 B-ROLE
察 I-ROLE
员 I-ROLE
邢 B-PER
纪 I-PER
枢 I-PER
出 O
庭 O
支 O
持 O
公 O
诉 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
姜 B-PER
× I-PER
× I-PER
到 O
庭 O
参 O
加 O
了 O
诉 O
讼 O
。 O
现 O
已 O
审 O
理 O
终 O
结 O
。 O
公 B-PER
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
天 B-ORG
津 I-ORG
市 I-ORG
河 I-ORG
东 I-ORG
区 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
姜 B-PER
× I-PER
× I-PER
。 O
因 O
涉 O
嫌 O
犯 O
危 B-CRIME
险 I-CRIME
驾 I-CRIME
驶 I-CRIME
罪 I-CRIME
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
被 O
天 B-ORG
津 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
河 I-ORG
东 I-ORG
分 I-ORG
局 I-ORG
取 O
保 O
候 O
审 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
被 O
天 B-ORG
津 I-ORG
市 I-ORG
河 I-ORG
东 I-ORG
区 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
取 O
保 O
候 O
审 O
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
姜 B-PER
× I-PER
× I-PER
不 O
请 O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
， O
自 O
行 O
辩 O
护 O
。 O

判 O
决 O
如 O
下 O
： O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
犯 O
抢 B-CRIME
劫 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
判 O
处 O
有 O
期 O
徒 O
刑 O
三 B-TIME
年 I-TIME
（ O
刑 O
期 O
从 O
判 O
决 O
执 O
行 O
之 O
日 O
起 O
计 O
算 O
。 O

本 B-ORG
院 I-ORG
认 O
为 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
公 O
然 O
夺 O
取 O
他 O
人 O
财 O
物 O
后 O
， O
以 O
暴 O
力 O
方 O
法 O
阻 O
挠 O
他 O
人 O
夺 O
回 O
财 O
物 O
， O
并 O
在 O
逃 O
跑 O
过 O
程 O
中 O
当 O
场 O
以 O
暴 O
力 O
方 O
法 O
抗 O
拒 O
抓 O
捕 O
， O
致 O
抓 B-ROLE
捕 I-ROLE
人 I-ROLE
轻 O
微 O
伤 O
， O
其 O
行 O
为 O
已 O
构 O
成 O
抢 B-CRIME
劫 I-CRIME
罪 I-CRIME
。 O
公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
指 O
控 O
的 O
罪 O
名 O
成 O
立 O
。 O
据 O
此 O
， O
依 O
照 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
刑 O
法 O
》 O
第 O
二 O
百 O
六 O
十 O
九 O
条 O
、 O
第 O
二 O
百 O
六 O
十 O
三 O
条 O
、 O
第 O
五 O
十 O
二 O
条 O
、 O
第 O
五 O
十 O
三 O
条 O
的 O
规 O
定 O
， O

经 O
审 O
理 O
查 O
明 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
日 I-TIME
晚 I-TIME
上 I-TIME
8 I-TIME
时 I-TIME
许 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
伙 O
同 O
他 O
人 O
在 O
本 B-LOC
市 I-LOC
上 I-LOC
城 I-LOC
区 I-LOC
清 I-LOC
泰 I-LOC
立 I-LOC
交 I-LOC
桥 I-LOC
下 O
设 O
摊 O
以 O
猜 O
豆 O
子 O
的 O
形 O
式 O
诈 O
赌 O
骗 O
钱 O
。 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
在 O
旁 O
观 O
看 O
， O
被 B-ROLE
告 B-ROLE
人 B-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
趁 O
其 O
不 O
备 O
夺 O
走 O
其 O
手 O
中 O
一 O
部 O
中 O
兴 O
U O
8 O
5 O
手 O
机 O
（ O
经 O
评 O
估 O
价 O
值 O
人 O
民 O
币 O
9 O
3 O
3 O
元 O
） O
， O
并 O
放 O
在 O
地 O
上 O
押 O
赌 O
。 O
其 O
同 O
伙 O
拿 O
起 O
该 O
手 O
机 O
逃 O
跑 O
， O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
追 O
赶 O
， O
任 B-PER
皓 I-PER
用 O
脚 O
绊 O
倒 O
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
。 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
立 O
刻 O
从 O
附 O
近 O
叫 O
来 O
其 O
四 O
位 O
堂 O
哥 O
追 O
打 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
， O
欲 O
扭 O
送 O
其 O
去 O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
持 O
刀 O
捅 O
伤 O
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
的 O
堂 O
哥 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
丙 I-PER
的 O
左 O
背 O
部 O
及 O
右 O
手 O
等 O
处 O
后 O
逃 O
跑 O
（ O
经 O
鉴 O
定 O
其 O
伤 O
势 O
构 O
成 O
轻 O
微 O
伤 O
） O
。 O
后 O
接 O
到 O
报 O
警 O
的 O
公 B-ROLE
安 I-ROLE
人 I-ROLE
员 I-ROLE
在 O
钱 B-LOC
塘 I-LOC
大 I-LOC
酒 I-LOC
店 I-LOC
的 I-LOC
仓 I-LOC
库 I-LOC
内 O
将 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
抓 O
获 O
。 O
经 O
庭 O
审 O
质 O
证 O
有 O
下 O
列 O
证 O
据 O
证 O
明 O
： O
（ O
1 O
） O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
陈 O
述 O
， O
证 O
明 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
抢 O
夺 O
其 O
手 O
机 O
， O
用 O
脚 O
绊 O
倒 O
自 O
己 O
， O
以 O
及 O
抓 O
捕 O
时 O
任 B-PER
皓 I-PER
用 O
刀 O
捅 O
伤 O
堂 O
哥 O
的 O
事 O
实 O
。 O
（ O
2 O
） O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
丙 I-PER
陈 O
述 O
及 O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
， O
证 O
明 O
为 O
抓 O
住 O
抢 O
走 O
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
手 O
机 O
的 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
， O
自 O
己 O
被 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
用 O
刀 O
捅 O
伤 O
的 O
事 O
实 O
。 O
（ O
3 O
） O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
董 B-PER
某 I-PER
证 O
言 O
， O
证 O
明 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
抢 O
走 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
手 O
中 O
的 O
手 O
机 O
， O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
叫 O
了 O
几 O
个 O
人 O
前 O
去 O
追 O
赶 O
的 O
事 O
实 O
。 O
（ O
4 O
） O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
证 O
言 O
及 O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
， O
证 O
明 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
用 O
刀 O
捅 O
伤 O
他 O
人 O
的 O
事 O
实 O
。 O
（ O
5 O
） O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
陆 B-PER
某 I-PER
证 O
言 O
， O
证 O
明 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
从 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
手 O
中 O
抢 O
夺 O
手 O
机 O
， O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
带 O
了 O
四 O
、 O
五 O
个 O
人 O
追 O
赶 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
用 O
刀 O
捅 O
伤 O
追 O
赶 O
的 O
一 O
名 O
男 O
子 O
的 O
事 O
实 O
。 O
（ O
6 O
） O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
闫 B-PER
某 I-PER
证 O
言 O
， O
证 O
明 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
抢 O
夺 O
过 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
手 O
中 O
的 O
手 O
机 O
押 O
赌 O
， O
同 O
伙 O
拿 O
起 O
手 O
机 O
逃 O
跑 O
， O
其 O
余 O
人 O
阻 O
拦 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
追 O
赶 O
的 O
事 O
实 O
。 O
（ O
7 O
） O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
徐 B-PER
某 I-PER
证 O
言 O
， O
证 O
明 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
被 O
抓 O
获 O
的 O
经 O
过 O
。 O
（ O
8 O
） O
发 O
生 O
情 O
况 O
报 O
告 O
表 O
， O
证 O
明 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
报 O
案 O
的 O
情 O
况 O
。 O
（ O
9 O
） O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
、 O
照 O
片 O
， O
证 O
明 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
辨 O
认 O
作 O
案 O
地 O
点 O
的 O
情 O
况 O
。 O
（ O
1 O
0 O
） O
验 O
伤 O
通 O
知 O
书 O
、 O
损 O
伤 O
初 O
检 O
意 O
见 O
书 O
、 O
病 O
历 O
、 O
检 O
验 O
结 O
果 O
， O
证 O
明 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
丙 I-PER
的 O
受 O
伤 O
情 O
况 O
以 O
及 O
其 O
伤 O
势 O
构 O
成 O
轻 O
微 O
伤 O
的 O
事 O
实 O
。 O
（ O
1 O
1 O
） O
价 O
格 O
鉴 O
定 O
结 O
论 O
书 O
， O
证 O
明 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
抢 O
夺 O
的 O
手 O
机 O
的 O
价 O
值 O
。 O
（ O
1 O
2 O
） O
归 O
案 O
经 O
过 O
， O
证 O
明 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
被 O
抓 O
获 O
的 O
情 O
况 O
。 O
（ O
1 O
3 O
） O
户 O
籍 O
证 O
明 O
、 O
公 O
安 O
行 O
政 O
处 O
罚 O
决 O
定 O
书 O
， O
证 O
明 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
的 O
身 O
份 O
情 O
况 O
以 O
及 O
前 O
科 O
情 O
况 O
。 O
本 O
案 O
事 O
实 O
清 O
楚 O
， O
证 O
据 O
确 O
实 O
、 O
充 O
分 O
， O
足 O
以 O
认 O
定 O
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
关 O
于 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
的 O
手 O
机 O
并 O
非 O
自 O
己 O
夺 O
过 O
来 O
， O
是 O
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
参 O
与 O
赌 O
博 O
押 O
赌 O
的 O
辩 O
解 O
， O
经 O
查 O
与 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
陈 O
述 O
、 O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
董 B-PER
某 I-PER
、 O
陆 B-PER
某 I-PER
、 O
闫 B-PER
某 I-PER
证 O
言 O
不 O
符 O
， O
不 O
予 O
采 O
信 O
。 O

杭 B-ORG
州 I-ORG
市 I-ORG
上 I-ORG
城 I-ORG
区 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
以 O
杭 O
上 O
检 O
刑 O
诉 O
（ O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
9 I-TIME
） O
6 O
5 O
号 O
起 O
诉 O
书 O
指 O
控 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
犯 O
抢 O
劫 O
罪 O
， O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
9 I-TIME
年 I-TIME
3 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
日 I-TIME
向 O
本 B-ORG
院 I-ORG
提 O
起 O
公 O
诉 O
。 O
杭 B-ORG
州 I-ORG
市 I-ORG
上 I-ORG
城 I-ORG
区 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
指 O
派 O
检 B-ROLE
察 I-ROLE
员 I-ROLE
田 B-PER
涛 I-PER
、 O
记 B-ROLE
录 I-ROLE
员 I-ROLE
李 B-PER
琳 I-PER
出 O
庭 O
支 O
持 O
公 O
诉 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
到 O
庭 O
参 O
加 O
诉 O
讼 O
。 O
现 O
已 O
审 O
理 O
终 O
结 O
。 O

公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
杭 B-ORG
州 I-ORG
市 I-ORG
上 I-ORG
城 I-ORG
区 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
任 B-PER
皓 I-PER
。 O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
7 I-TIME
年 I-TIME
3 I-TIME
月 I-TIME
因 O
诈 O
骗 O
被 O
温 B-ORG
州 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
鹿 I-ORG
城 I-ORG
区 I-ORG
分 I-ORG
局 I-ORG
行 O
政 O
拘 O
留 O
十 B-TIME
四 I-TIME
日 I-TIME
。 O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
因 O
涉 O
嫌 O
犯 O
抢 B-CRIME
劫 I-CRIME
罪 I-CRIME
被 O
杭 B-ORG
州 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
上 I-ORG
城 I-ORG
区 I-ORG
分 I-ORG
局 I-ORG
刑 O
事 O
拘 O
留 O
， O
同 B-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
日 I-TIME
被 O
依 O
法 O
逮 O
捕 O
。 O
现 O
羁 O
押 O
于 O
杭 B-ORG
州 I-ORG
市 I-ORG
上 I-ORG
城 I-ORG
区 I-ORG
看 I-ORG
守 I-ORG
所 I-ORG
。 O

判 O
决 O
如 O
下 O
： O
一 O
、 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
犯 O
妨 B-CRIME
害 I-CRIME
公 I-CRIME
务 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
判 O
处 O
有 O
期 O
徒 O
刑 O
八 B-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
， O
缓 O
刑 O
一 B-TIME
年 I-TIME
六 I-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
； O
（ O
缓 O
刑 O
考 O
验 O
期 O
限 O
， O
从 O
判 O
决 O
确 O
定 O
之 O
日 O
起 O
计 O
算 O
。 O
） O
二 O
、 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
苏 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
犯 O
妨 B-CRIME
害 I-CRIME
公 I-CRIME
务 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
判 O
处 O
有 O
期 O
徒 O
刑 O
八 B-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
， O
缓 O
刑 O
一 B-TIME
年 I-TIME
六 I-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
； O
（ O
缓 O
刑 O
考 O
验 O
期 O
限 O
， O
从 O
判 O
决 O
确 O
定 O
之 O
日 O
起 O
计 O
算 O
。 O
） O
三 O
、 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
杨 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
犯 O
妨 B-CRIME
害 I-CRIME
公 I-CRIME
务 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
判 O
处 O
有 O
期 O
徒 O
刑 O
六 B-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
， O
缓 O
刑 O
一 B-TIME
年 I-TIME
。 O
（ O
缓 O
刑 O
考 O
验 O
期 O
限 O
， O
从 O
判 O
决 O
确 O
定 O
之 O
日 O
起 O
计 O
算 O
。 O

本 B-ORG
院 I-ORG
认 O
为 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
、 O
苏 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
、 O
杨 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
共 O
同 O
对 O
正 O
在 O
执 O
行 O
公 O
务 O
的 O
人 B-ROLE
民 I-ROLE
警 I-ROLE
察 I-ROLE
施 O
以 O
暴 O
力 O
， O
阻 O
碍 O
国 B-ORG
家 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
工 B-ROLE
作 I-ROLE
人 I-ROLE
员 I-ROLE
依 O
法 O
执 O
行 O
公 O
务 O
， O
其 O
行 O
为 O
构 O
成 O
妨 B-CRIME
害 I-CRIME
公 I-CRIME
务 I-CRIME
罪 I-CRIME
。 O
公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
指 O
控 O
三 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
的 O
犯 O
罪 O
事 O
实 O
清 O
楚 O
， O
据 O
以 O
定 O
案 O
的 O
证 O
据 O
确 O
实 O
充 O
分 O
， O
指 O
控 O
成 O
立 O
。 O
在 O
共 O
同 O
犯 O
罪 O
中 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
、 O
苏 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
起 O
主 O
要 O
作 O
用 O
， O
均 O
系 O
主 B-ROLE
犯 I-ROLE
； O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
杨 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
起 O
次 O
要 O
、 O
辅 O
助 O
作 O
用 O
， O
系 O
从 B-ROLE
犯 I-ROLE
， O
可 O
酌 O
情 O
从 O
轻 O
处 O
罚 O
。 O
案 O
发 O
后 O
， O
三 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
赔 O
偿 O
了 O
四 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
的 O
经 O
济 O
损 O
失 O
， O
当 O
庭 O
自 O
愿 O
认 O
罪 O
， O
可 O
酌 O
情 O
从 O
轻 O
处 O
罚 O
。 O
依 O
据 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
刑 O
法 O
》 O
第 O
二 O
百 O
七 O
十 O
七 O
条 O
第 O
一 O
款 O
、 O
第 O
二 O
十 O
五 O
条 O
第 O
一 O
款 O
、 O
第 O
二 O
十 O
六 O
条 O
第 O
一 O
款 O
、 O
第 O
二 O
十 O
七 O
条 O
、 O
第 O
七 O
十 O
二 O
条 O
、 O
第 O
七 O
十 O
三 O
条 O
二 O
、 O
三 O
款 O
之 O
规 O
定 O
， O
经 O
本 B-ORG
院 I-ORG
审 B-ORG
判 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 I-ORG
讨 O
论 O
决 O
定 O
， O

经 O
审 O
理 O
查 O
明 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
、 O
苏 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
系 O
兄 O
弟 O
关 O
系 O
， O
与 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
杨 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
系 O
叔 O
侄 O
关 O
系 O
。 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
2 I-TIME
1 I-TIME
时 I-TIME
许 O
， O
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
、 O
苏 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
、 O
杨 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
等 O
人 O
先 O
后 O
在 O
七 B-LOC
星 I-LOC
楼 I-LOC
音 I-LOC
乐 I-LOC
会 I-LOC
所 I-LOC
、 O
9 B-LOC
9 I-LOC
主 I-LOC
题 I-LOC
火 I-LOC
吧 I-LOC
喝 O
酒 O
， O
至 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
凌 I-TIME
晨 I-TIME
0 I-TIME
时 I-TIME
许 O
， O
三 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
均 O
已 O
喝 O
醉 O
并 O
在 O
9 B-LOC
9 I-LOC
火 I-LOC
吧 I-LOC
门 O
口 O
的 O
广 O
场 O
相 O
互 O
拉 O
扯 O
， O
这 O
时 O
遇 O
到 O
敦 B-ORG
煌 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
沙 I-ORG
州 I-ORG
派 I-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
正 O
在 O
出 O
警 O
的 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
程 B-PER
某 I-PER
、 O
赵 B-PER
某 I-LOC
某 I-LOC
， O
协 B-ROLE
警 I-ROLE
郭 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
、 O
魏 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
， O
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
便 O
无 O
故 O
辱 O
骂 O
出 B-ROLE
警 I-ROLE
民 I-ROLE
警 I-ROLE
。 O
出 B-ROLE
警 I-ROLE
民 I-ROLE
警 I-ROLE
上 O
前 O
要 O
求 O
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
出 O
示 O
身 O
份 O
信 O
息 O
以 O
便 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
进 O
行 O
核 O
查 O
。 O
因 O
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
不 O
配 O
合 O
调 O
查 O
， O
辱 O
骂 O
出 B-ROLE
警 I-ROLE
人 I-ROLE
员 I-ROLE
， O
苏 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
、 O
杨 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
也 O
上 O
前 O
对 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
进 O
行 O
拉 O
扯 O
以 O
阻 O
止 O
出 B-ROLE
警 I-ROLE
民 I-ROLE
警 I-ROLE
对 O
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
的 O
身 O
份 O
信 O
息 O
进 O
行 O
核 O
查 O
， O
程 B-PER
某 I-PER
和 O
赵 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
控 O
制 O
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
时 O
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
突 O
然 O
反 O
抗 O
， O
用 O
拳 O
头 O
打 O
程 B-PER
某 I-PER
和 O
赵 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
头 O
面 O
部 O
， O
将 O
程 B-PER
某 I-PER
和 O
赵 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
警 O
帽 O
打 O
飞 O
在 O
地 O
， O
同 O
时 O
苏 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
和 O
杨 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
也 O
开 O
始 O
动 O
手 O
撕 O
打 O
周 O
围 O
的 O
出 B-ROLE
警 I-ROLE
人 I-ROLE
员 I-ROLE
。 O
苏 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
将 O
郭 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
从 O
腰 O
部 O
抱 O
起 O
重 O
摔 O
在 O
地 O
后 O
对 O
其 O
拳 O
打 O
脚 O
踢 O
， O
魏 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
上 O
前 O
阻 O
拦 O
时 O
又 O
被 O
苏 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
在 O
腿 O
部 O
踏 O
了 O
几 O
脚 O
后 O
绊 O
倒 O
， O
被 O
苏 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
用 O
拳 O
头 O
击 O
打 O
头 O
部 O
。 O
程 B-PER
某 I-PER
和 O
赵 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
在 O
控 O
制 O
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
和 O
杨 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
时 O
， O
被 B-ROLE
二 I-ROLE
被 I-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
用 O
拳 O
头 O
击 O
打 O
头 O
部 O
并 O
用 O
脚 O
踢 O
腿 O
部 O
。 O
后 O
来 O
支 O
援 O
的 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
赶 O
到 O
现 O
场 O
， O
合 O
力 O
将 O
三 O
人 O
制 O
服 O
后 O
带 O
回 O
沙 B-ORG
州 I-ORG
派 I-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
。 O
经 O
鉴 O
定 O
： O
出 B-ROLE
警 I-ROLE
民 I-ROLE
警 I-ROLE
程 B-PER
某 I-PER
、 O
赵 I-ROLE
某 I-PER
某 I-PER
， O
协 B-ROLE
警 I-ROLE
郭 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
、 O
魏 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
损 O
伤 O
为 O
轻 O
微 O
伤 O
。 O
案 O
发 O
后 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
、 O
苏 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
、 O
杨 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
积 O
极 O
赔 O
偿 O
了 O
四 O
受 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
经 O
济 O
损 O
失 O
。 O
上 O
述 O
事 O
实 O
， O
有 O
以 O
下 O
证 O
据 O
予 O
以 O
证 O
实 O
： O
1 O
. O
受 O
案 O
登 O
记 O
表 O
、 O
立 O
案 O
决 O
定 O
书 O
证 O
实 O
沙 B-ORG
州 I-ORG
派 I-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
民 B-ROLE
警 I-ROLE
在 O
执 O
行 O
公 O
务 O
时 O
被 O
三 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
殴 O
打 O
， O
四 O
位 O
出 B-ROLE
警 I-ROLE
民 I-ROLE
警 I-ROLE
均 O
受 O
伤 O
的 O
事 O
实 O
； O
2 O
. O
出 O
警 O
经 O
过 O
证 O
实 O
三 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
醉 O
酒 O
后 O
对 O
执 O
行 O
公 O
务 O
的 O
出 B-ROLE
警 I-ROLE
民 I-ROLE
警 I-ROLE
进 O
行 O
殴 O
打 O
的 O
案 O
件 O
经 O
过 O
； O
3 O
. O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
张 B-PER
某 I-PER
的 O
证 O
言 O
证 O
实 O
三 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
撕 O
打 O
出 B-ROLE
警 I-ROLE
民 I-ROLE
警 I-ROLE
的 O
经 O
过 O
及 O
在 O
事 O
发 O
时 O
均 O
已 O
喝 O
醉 O
的 O
事 O
实 O
； O
4 O
. O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
程 B-PER
某 I-PER
、 O
赵 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
、 O
郭 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
、 O
魏 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
陈 O
述 O
证 O
实 O
与 O
三 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
发 O
生 O
冲 O
突 O
的 O
原 O
因 O
及 O
案 O
发 O
经 O
过 O
； O
5 O
. O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
的 O
供 O
述 O
证 O
实 O
其 O
辱 O
骂 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
、 O
在 O
反 O
抗 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
控 O
制 O
时 O
用 O
拳 O
头 O
打 O
赵 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
、 O
程 B-PER
某 I-PER
头 O
部 O
的 O
事 O
实 O
； O
6 O
. O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
苏 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
的 O
供 O
述 O
证 O
实 O
阻 O
拦 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
执 O
行 O
公 O
务 O
并 O
殴 O
打 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
的 O
事 O
实 O
； O
7 O
. O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
杨 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
供 O
述 O
证 O
实 O
阻 O
拦 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
执 O
行 O
公 O
务 O
及 O
对 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
拳 O
打 O
脚 O
踢 O
的 O
事 O
实 O
； O
8 O
. O
人 O
体 O
损 O
伤 O
程 O
度 O
鉴 O
定 O
意 O
见 O
书 O
证 O
实 O
经 O
敦 B-ORG
煌 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
司 I-ORG
法 I-ORG
鉴 I-ORG
定 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
鉴 O
定 O
本 O
案 O
四 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
的 O
损 O
伤 O
均 O
为 O
轻 O
微 O
伤 O
； O
9 O
. O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
证 O
实 O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
张 B-PER
某 I-PER
在 O
对 O
1 O
2 O
张 O
照 O
片 O
进 O
行 O
辨 O
认 O
后 O
辨 O
认 O
出 O
殴 O
打 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
的 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
与 O
杨 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
； O
1 O
0 O
. O
常 O
住 O
人 O
口 O
基 O
本 O
信 O
息 O
证 O
实 O
三 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
基 O
本 O
身 O
份 O
信 O
息 O
。 O
以 O
上 O
证 O
据 O
均 O
经 O
法 B-ORG
庭 I-ORG
质 O
证 O
， O
其 O
来 O
源 O
合 O
法 O
、 O
内 O
容 O
真 O
实 O
有 O
效 O
， O
作 O
为 O
本 O
案 O
的 O
定 O
案 O
依 O
据 O
。 O

敦 B-ORG
煌 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
以 O
敦 O
检 O
公 O
诉 O
刑 O
诉 O
（ O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
） O
6 O
2 O
号 O
起 O
诉 O
书 O
， O
指 O
控 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
、 O
苏 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
、 O
杨 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
犯 O
妨 B-CRIME
害 I-CRIME
公 I-CRIME
务 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
向 O
本 B-ORG
院 I-ORG
提 O
起 O
公 O
诉 O
。 O
本 B-ORG
院 I-ORG
受 O
理 O
后 O
， O
依 O
法 O
适 O
用 O
普 O
通 O
程 O
序 O
， O
组 O
成 O
合 B-ORG
议 I-ORG
庭 I-ORG
， O
公 O
开 O
开 O
庭 O
进 O
行 O
了 O
审 O
理 O
。 O
敦 B-ORG
煌 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
指 O
派 O
检 B-ROLE
察 I-ROLE
员 I-ROLE
叶 B-PER
春 I-PER
花 I-PER
出 O
庭 O
支 O
持 O
公 O
诉 O
； O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
、 O
苏 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
、 O
杨 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
到 O
庭 O
参 O
加 O
了 O
诉 O
讼 O
。 O
本 O
案 O
现 O
已 O
审 O
理 O
终 O
结 O
。 O

公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
敦 B-ORG
煌 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
苏 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
苏 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
杨 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
。 O

判 O
决 O
如 O
下 O
： O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
吴 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
犯 O
寻 B-CRIME
衅 I-CRIME
滋 I-CRIME
事 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
判 O
处 O
有 O
期 O
徒 O
刑 O
六 B-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
（ O
刑 O
期 O
从 O
判 O
决 O
执 O
行 O
之 O
日 O
起 O
算 O
， O
判 O
决 O
以 O
前 O
先 O
行 O
羁 O
押 O
的 O
, O
羁 O
押 O
一 B-TIME
日 I-TIME
折 O
抵 O
刑 O
期 O
一 B-TIME
日 I-TIME
， O
即 O
刑 O
期 O
从 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
至 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
4 I-TIME
日 I-TIME
） O
。 O

本 O
院 O
认 O
为 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
吴 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
伙 O
同 O
他 O
人 O
酒 O
后 O
为 O
寻 O
求 O
精 O
神 O
刺 O
激 O
而 O
偷 O
摘 O
他 O
人 O
荔 O
枝 O
， O
在 O
被 O
发 O
现 O
后 O
， O
为 O
阻 O
止 O
对 O
方 O
报 O
警 O
， O
而 O
对 O
对 O
方 O
实 O
施 O
殴 O
打 O
、 O
抢 O
人 O
、 O
摔 O
手 O
机 O
、 O
抢 O
手 O
机 O
的 O
行 O
为 O
， O
造 O
成 O
二 O
人 O
轻 O
微 O
伤 O
的 O
后 O
果 O
， O
其 O
行 O
为 O
构 O
成 O
寻 B-CRIME
衅 I-CRIME
滋 I-CRIME
事 I-CRIME
罪 I-CRIME
。 O
公 B-ORG
诉 B-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
指 O
控 O
罪 O
名 O
不 O
当 O
， O
本 B-ORG
院 B-ORG
予 O
以 O
纠 O
正 O
。 O
案 O
中 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
等 O
人 O
虽 O
有 O
盗 O
窃 O
财 O
物 O
、 O
暴 O
力 O
殴 O
打 O
、 O
抢 O
、 O
摔 O
手 O
机 O
等 O
行 O
为 O
， O
但 O
其 O
主 O
观 O
上 O
非 O
法 O
占 O
有 O
他 O
人 O
财 O
物 O
的 O
目 O
的 O
不 O
明 O
显 O
， O
更 O
多 O
的 O
是 O
在 O
酒 O
后 O
为 O
寻 O
求 O
刺 O
激 O
、 O
耍 O
威 O
风 O
、 O
藐 O
视 O
社 O
会 O
秩 O
序 O
的 O
主 O
观 O
故 O
意 O
下 O
而 O
为 O
之 O
， O
加 O
之 O
涉 O
案 O
的 O
荔 O
枝 O
仅 O
价 O
值 O
1 O
5 O
元 O
， O
数 O
额 O
明 O
显 O
较 O
少 O
， O
故 O
对 O
其 O
行 O
为 O
定 O
性 O
为 O
寻 B-CRIME
衅 I-CRIME
滋 I-CRIME
事 I-CRIME
罪 I-CRIME
更 O
为 O
妥 O
当 O
。 O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
对 O
此 O
的 O
意 O
见 O
予 O
以 O
采 O
纳 O
。 O
在 O
共 O
同 O
犯 O
罪 O
中 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
吴 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
作 O
用 O
相 O
对 O
较 O
轻 O
， O
本 B-ORG
院 B-ORG
予 O
以 O
从 O
轻 O
处 O
罚 O
。 O
据 O
此 O
， O
依 O
据 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
刑 O
法 O
》 O
第 O
二 O
百 O
九 O
十 O
三 O
条 O
第 O
一 O
款 O
第 O
（ O
一 O
） O
项 O
、 O
第 O
二 O
十 O
五 O
条 O
之 O
规 O
定 O
， O

经 O
审 O
理 O
查 O
明 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
吴 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
伙 O
同 O
犯 B-ROLE
罪 I-ROLE
嫌 I-ROLE
疑 I-ROLE
人 I-ROLE
吴 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
、 O
吴 B-PER
某 I-PER
丙 I-PER
、 O
“ O
阿 B-PER
三 I-PER
” O
（ O
姓 O
名 O
不 O
详 O
） O
、 O
“ O
丽 O
急 O
” O
（ O
姓 O
名 O
不 O
详 O
） O
等 O
八 O
人 O
酒 O
后 O
商 O
议 O
到 O
深 B-LOC
圳 I-LOC
市 I-LOC
宝 I-LOC
安 I-LOC
区 I-LOC
福 I-LOC
永 I-LOC
街 I-LOC
道 I-LOC
白 I-LOC
石 I-LOC
厦 I-LOC
东 I-LOC
区 I-LOC
龙 I-LOC
王 I-LOC
庙 I-LOC
荔 I-LOC
枝 I-LOC
果 I-LOC
园 I-LOC
偷 O
摘 O
荔 O
枝 O
吃 O
。 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
凌 I-TIME
晨 I-TIME
3 I-TIME
时 I-TIME
许 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
吴 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
等 O
人 O
至 O
白 B-LOC
石 I-LOC
厦 I-LOC
东 I-LOC
区 I-LOC
龙 I-LOC
王 I-LOC
庙 I-LOC
荔 I-LOC
枝 I-LOC
果 I-LOC
园 I-LOC
盗 O
窃 O
荔 O
枝 O
时 O
， O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
唐 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
和 O
陈 B-PER
电 I-PER
珍 I-PER
发 O
现 O
后 O
立 O
即 O
对 O
其 O
制 O
止 O
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
一 O
方 O
的 O
人 O
拒 O
不 O
服 O
从 O
， O
并 O
因 O
此 O
与 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
唐 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
发 O
生 O
争 O
执 O
， O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
陈 B-PER
电 I-PER
珍 I-PER
见 O
状 O
呼 O
救 O
， O
荔 O
枝 O
果 O
园 O
的 O
工 O
作 O
人 O
员 O
杨 B-PER
某 I-PER
等 O
人 O
闻 O
讯 O
赶 O
来 O
， O
接 O
着 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
一 O
伙 O
准 O
备 O
离 O
开 O
， O
被 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
一 O
方 O
抓 O
住 O
了 O
一 O
名 O
男 O
子 O
， O
杨 B-PER
某 I-PER
将 O
自 O
己 O
手 O
机 O
交 O
与 O
陈 B-PER
电 I-PER
珍 I-PER
报 O
警 O
， O
陈 B-PER
不 O
知 O
如 O
何 O
拨 O
打 O
手 O
机 O
， O
接 O
着 O
， O
该 O
手 O
机 O
被 O
人 O
抢 O
走 O
并 O
摔 O
在 O
地 O
上 O
（ O
事 O
后 O
被 O
取 O
回 O
， O
无 O
损 O
坏 O
） O
， O
陈 B-PER
也 O
被 O
人 O
殴 O
打 O
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
一 O
方 O
趁 O
机 O
将 O
该 O
男 O
子 O
抢 O
回 O
。 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
唐 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
拿 O
出 O
手 O
机 O
准 O
备 O
报 O
警 O
时 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
一 O
方 O
等 O
人 O
为 O
防 O
止 O
其 O
报 O
警 O
而 O
对 O
其 O
实 O
施 O
殴 O
打 O
， O
也 O
抢 O
走 O
其 O
手 O
机 O
。 O
其 O
时 O
， O
其 O
他 O
工 O
友 O
也 O
陆 O
续 O
赶 O
到 O
， O
并 O
将 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
吴 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
抓 O
获 O
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
的 O
同 O
伙 O
欲 O
抢 O
回 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
时 O
, O
因 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
一 O
方 O
吓 O
唬 O
称 O
“ O
如 O
果 O
再 O
上 O
来 O
就 O
杀 O
了 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
” O
而 O
作 O
罢 O
， O
双 O
方 O
继 O
续 O
对 O
峙 O
。 O
后 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
一 O
方 O
有 O
人 O
报 O
警 O
， O
接 O
报 O
后 O
， O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
巡 B-ROLE
防 I-ROLE
员 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
、 O
苏 B-PER
某 I-PER
赶 O
到 O
现 O
场 O
控 O
制 O
局 O
势 O
， O
并 O
呼 O
叫 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
到 O
场 O
。 O
在 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
赶 O
到 O
后 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
的 O
同 O
伙 O
吴 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
等 O
人 O
立 O
即 O
逃 O
离 O
现 O
场 O
。 O
经 O
法 O
医 O
鉴 O
定 O
， O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
唐 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
和 O
陈 B-PER
电 I-PER
珍 I-PER
的 O
伤 O
情 O
均 O
为 O
轻 O
微 O
伤 O
。 O
现 O
场 O
被 O
摘 O
下 O
的 O
荔 O
枝 O
价 O
值 O
1 O
5 O
元 O
。 O
上 O
述 O
事 O
实 O
， O
有 O
经 O
当 O
庭 O
质 O
证 O
的 O
现 O
场 O
提 O
取 O
的 O
荔 O
枝 O
， O
抓 O
获 O
经 O
过 O
、 O
扣 O
押 O
发 O
还 O
清 O
单 O
、 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
吴 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
的 O
户 O
籍 O
信 O
息 O
、 O
情 O
况 O
说 O
明 O
， O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
杨 B-PER
某 I-PER
、 O
王 B-PER
某 I-PER
、 O
唐 B-PER
送 O
成 O
的 O
证 O
言 O
， O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
唐 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
、 O
陈 B-PER
电 I-PER
珍 I-PER
的 O
陈 O
述 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
吴 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
的 O
供 O
述 O
与 O
辩 O
解 O
， O
物 O
价 O
鉴 O
定 O
意 O
见 O
、 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
唐 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
、 O
陈 B-PER
电 I-PER
珍 I-PER
的 O
伤 O
情 O
鉴 O
定 O
意 O
见 O
， O
勘 O
验 O
、 O
检 O
查 O
、 O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
等 O
相 O
关 O
证 O
据 O
予 O
以 O
证 O
实 O
， O
证 O
据 O
之 O
间 O
能 O
能 O
印 O
证 O
， O
足 O
以 O
认 O
定 O
。 O

深 B-LOC
圳 I-LOC
市 I-LOC
宝 I-LOC
安 I-LOC
区 I-LOC
人 B-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
以 O
深 O
宝 O
检 O
公 O
一 O
刑 O
诉 O
（ O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
） O
4 O
4 O
8 O
5 O
号 O
起 O
诉 O
书 O
指 O
控 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
吴 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
犯 O
抢 B-CRIME
劫 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
向 O
本 B-ORG
院 I-ORG
提 O
起 O
公 O
诉 O
。 O
本 B-ORG
院 I-ORG
依 O
法 O
组 O
成 O
合 B-ORG
议 I-ORG
庭 I-ORG
， O
适 O
用 O
普 O
通 O
程 O
序 O
， O
公 O
开 O
开 O
庭 O
审 O
理 O
了 O
本 O
案 O
。 O
宝 B-LOC
安 I-LOC
区 I-LOC
人 B-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
指 O
派 O
代 B-ROLE
理 I-ROLE
检 I-ROLE
察 I-ROLE
员 I-ROLE
吕 B-PER
斌 I-PER
出 O
庭 O
支 O
持 O
公 O
诉 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
吴 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
到 O
庭 O
参 O
加 O
诉 O
讼 O
。 O
现 O
已 O
审 O
理 O
终 O
结 O
。 O

公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
深 B-LOC
圳 I-LOC
市 I-LOC
宝 I-LOC
安 I-LOC
区 I-LOC
人 B-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
吴 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
， O
男 O
， O
汉 O
族 O
， O
户 O
籍 O
地 O
广 B-LOC
东 I-LOC
省 I-LOC
湛 I-LOC
江 I-LOC
市 I-LOC
雷 I-LOC
州 I-LOC
市 I-LOC
。 O
因 O
抢 O
劫 O
嫌 O
疑 O
， O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
被 O
羁 O
押 O
， O
于 O
次 B-TIME
日 I-TIME
被 O
刑 O
事 O
拘 O
留 O
， O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
8 I-TIME
月 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
被 O
逮 O
捕 O
。 O
现 O
押 O
于 O
宝 B-LOC
安 I-LOC
区 I-LOC
看 B-ORG
守 I-ORG
所 I-ORG
。 O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
林 B-PER
瑾 I-PER
， O
广 B-ORG
东 I-ORG
国 I-ORG
申 I-ORG
律 I-ORG
师 I-ORG
事 I-ORG
务 I-ORG
所 I-ORG
律 B-ROLE
师 I-ROLE
。 O

判 O
决 O
如 O
下 O
： O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
犯 O
妨 B-CRIME
害 I-CRIME
公 I-CRIME
务 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
判 O
处 O
有 O
期 O
徒 O
刑 O
六 B-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
， O
缓 O
刑 O
一 B-TIME
年 I-TIME
。 O

本 B-ORG
院 I-ORG
认 O
为 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
酒 O
后 O
与 O
他 O
人 O
发 O
生 O
纠 O
纷 O
， O
在 O
处 O
警 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
到 O
场 O
后 O
， O
不 O
听 O
劝 O
阻 O
， O
采 O
用 O
语 O
言 O
威 O
胁 O
、 O
推 O
搡 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
暴 O
力 O
方 O
法 O
， O
阻 O
碍 O
公 B-ROLE
安 I-ROLE
机 I-ROLE
关 I-ROLE
工 I-ROLE
作 I-ROLE
人 I-ROLE
员 I-ROLE
依 O
法 O
执 O
行 O
职 O
务 O
， O
其 O
行 O
为 O
构 O
成 O
妨 B-CRIME
害 I-CRIME
公 I-CRIME
务 I-CRIME
罪 I-CRIME
。 O
公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
指 O
控 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
的 O
犯 O
罪 O
事 O
实 O
清 O
楚 O
， O
据 O
以 O
定 O
案 O
的 O
证 O
据 O
确 O
实 O
充 O
分 O
， O
指 O
控 O
成 O
立 O
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
案 O
发 O
后 O
， O
认 O
罪 O
态 O
度 O
好 O
， O
系 O
初 O
犯 O
， O
可 O
酌 O
情 O
对 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
从 O
轻 O
处 O
罚 O
。 O
为 O
了 O
打 O
击 O
刑 O
事 O
犯 O
罪 O
， O
维 O
护 O
正 O
常 O
的 O
社 O
会 O
管 O
理 O
秩 O
序 O
， O
依 O
据 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
刑 O
法 O
》 O
第 O
二 O
百 O
七 O
十 O
七 O
条 O
第 O
一 O
款 O
、 O
第 O
七 O
十 O
二 O
条 O
、 O
第 O
七 O
十 O
三 O
条 O
二 O
、 O
三 O
款 O
之 O
规 O
定 O
， O
经 O
本 B-ORG
院 I-ORG
审 I-ORG
判 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 I-ORG
讨 O
论 O
决 O
定 O
， O

经 O
审 O
理 O
查 O
明 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
2 I-TIME
2 I-TIME
时 I-TIME
许 O
， O
在 O
敦 B-LOC
煌 I-LOC
市 I-LOC
风 I-LOC
情 I-LOC
城 I-LOC
停 I-LOC
车 I-LOC
场 I-LOC
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
以 O
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
倒 O
车 O
碰 O
了 O
他 O
为 O
由 O
， O
对 O
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
进 O
行 O
辱 O
骂 O
， O
后 O
又 O
将 O
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
的 O
私 O
家 O
车 O
左 O
前 O
门 O
踏 O
了 O
一 O
脚 O
。 O
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
下 O
车 O
质 O
问 O
时 O
， O
双 O
方 O
发 O
生 O
争 O
执 O
后 O
引 O
发 O
打 O
架 O
。 O
在 O
该 O
停 O
车 O
场 O
收 O
费 O
的 O
代 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
见 O
到 O
打 O
架 O
后 O
电 O
话 O
报 O
警 O
， O
敦 B-ORG
煌 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
指 I-ORG
挥 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
指 O
派 O
沙 B-ORG
州 I-ORG
派 I-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
出 O
警 O
， O
沙 B-ORG
州 I-ORG
派 I-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
值 O
班 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
、 O
李 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
到 O
达 O
现 O
场 O
后 O
， O
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
向 O
处 O
警 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
指 O
认 O
了 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
。 O
随 O
后 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
向 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
了 O
解 O
情 O
况 O
， O
并 O
口 O
头 O
传 O
唤 O
其 O
到 O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
接 O
受 O
调 O
查 O
时 O
， O
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
拒 O
绝 O
接 O
受 O
传 O
唤 O
并 O
大 O
声 O
吵 O
闹 O
， O
用 O
手 O
将 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
手 O
中 O
的 O
警 O
用 O
对 O
讲 O
机 O
打 O
落 O
在 O
地 O
， O
致 O
对 O
讲 O
机 O
显 O
示 O
屏 O
损 O
坏 O
， O
并 O
推 O
搡 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
。 O
经 O
鉴 O
定 O
， O
损 O
坏 O
的 O
警 O
用 O
对 O
讲 O
机 O
修 O
复 O
价 O
格 O
为 O
人 O
民 O
币 O
1 O
5 O
0 O
元 O
。 O
上 O
述 O
事 O
实 O
， O
有 O
以 O
下 O
证 O
据 O
予 O
以 O
证 O
实 O
： O
1 O
． O
受 O
案 O
登 O
记 O
表 O
、 O
立 O
案 O
决 O
定 O
书 O
证 O
实 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
用 O
手 O
将 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
手 O
中 O
的 O
警 O
用 O
对 O
讲 O
机 O
打 O
落 O
在 O
地 O
， O
致 O
使 O
对 O
讲 O
机 O
显 O
示 O
屏 O
损 O
坏 O
， O
并 O
推 O
搡 O
出 O
警 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
的 O
事 O
实 O
； O
2 O
． O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
的 O
证 O
言 O
、 O
处 O
警 O
经 O
过 O
证 O
实 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
用 O
手 O
推 O
搡 O
并 O
将 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
手 O
中 O
的 O
对 O
讲 O
机 O
打 O
落 O
在 O
地 O
的 O
事 O
实 O
； O
3 O
． O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
黄 B-PER
某 I-PER
的 O
证 O
言 O
证 O
实 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
及 O
其 O
母 O
亲 O
因 O
情 O
绪 O
激 O
动 O
顶 O
撞 O
、 O
推 O
搡 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
拒 O
绝 O
到 O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
的 O
事 O
实 O
； O
4 O
． O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
、 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
证 O
言 O
证 O
实 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
与 O
停 O
车 O
的 O
男 O
子 O
发 O
生 O
纠 O
纷 O
， O
处 O
警 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
到 O
场 O
后 O
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
因 O
情 O
绪 O
激 O
动 O
顶 O
撞 O
、 O
推 O
搡 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
拒 O
绝 O
到 O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
的 O
事 O
实 O
； O
5 O
． O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
代 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
证 O
言 O
证 O
实 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
与 O
倒 O
车 O
的 O
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
发 O
生 O
纠 O
纷 O
的 O
事 O
实 O
； O
6 O
． O
视 O
频 O
记 O
录 O
证 O
实 O
沙 B-ORG
州 I-ORG
派 I-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
民 B-ROLE
警 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
、 O
李 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
接 O
警 O
后 O
在 O
敦 B-LOC
煌 I-LOC
市 I-LOC
风 I-LOC
情 I-LOC
城 I-LOC
停 I-LOC
车 I-LOC
场 I-LOC
依 O
法 O
处 O
警 O
时 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
及 O
其 O
母 O
亲 O
因 O
情 O
绪 O
激 O
动 O
顶 O
撞 O
、 O
推 O
搡 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
并 O
拒 O
绝 O
到 O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
接 O
受 O
调 O
查 O
的 O
事 O
实 O
； O
7 O
． O
鉴 O
定 O
意 O
见 O
书 O
证 O
实 O
被 O
损 O
坏 O
对 O
讲 O
机 O
的 O
价 O
值 O
； O
8 O
． O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
的 O
供 O
述 O
证 O
实 O
其 O
与 O
倒 O
车 O
的 O
王 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
发 O
生 O
纠 O
纷 O
， O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
民 B-ROLE
警 I-ROLE
到 O
现 O
场 O
后 O
将 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
手 O
中 O
的 O
警 O
用 O
对 O
讲 O
机 O
撞 O
落 O
在 O
地 O
并 O
拒 O
绝 O
到 O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
接 O
受 O
调 O
查 O
的 O
事 O
实 O
； O
9 O
． O
警 O
官 O
证 O
复 O
印 O
件 O
、 O
1 O
1 O
0 O
接 O
警 O
记 O
录 O
单 O
、 O
接 O
警 O
登 O
记 O
表 O
证 O
实 O
沙 O
州 O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
民 B-ROLE
警 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
、 O
李 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
接 O
警 O
后 O
在 O
敦 B-LOC
煌 I-LOC
市 I-LOC
风 I-LOC
情 I-LOC
城 I-LOC
停 I-LOC
车 I-LOC
场 I-LOC
依 O
法 O
处 O
警 O
的 O
事 O
实 O
。 O
以 O
上 O
证 O
据 O
均 O
经 O
法 B-ORG
庭 I-ORG
质 O
证 O
， O
其 O
来 O
源 O
合 O
法 O
、 O
内 O
容 O
真 O
实 O
有 O
效 O
， O
作 O
为 O
本 O
案 O
的 O
定 O
案 O
依 O
据 O
。 O

敦 B-ORG
煌 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
以 O
敦 O
检 O
刑 O
诉 O
字 O
（ O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
） O
第 O
2 O
6 O
4 O
号 O
起 O
诉 O
书 O
指 O
控 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
犯 O
妨 B-CRIME
害 I-CRIME
公 I-CRIME
务 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
向 O
本 B-ORG
院 I-ORG
提 O
起 O
公 O
诉 O
。 O
敦 B-ORG
煌 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
指 O
派 O
检 B-ROLE
察 I-ROLE
员 I-ROLE
李 B-PER
爱 I-PER
军 I-PER
出 O
庭 O
支 O
持 O
公 O
诉 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
及 O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
克 I-PER
展 I-PER
到 O
庭 O
参 O
加 O
了 O
诉 O
讼 O
。 O
本 O
案 O
现 O
已 O
审 O
理 O
终 O
结 O
。 O

公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
敦 B-ORG
煌 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
， O
男 O
， O
1 B-TIME
9 I-TIME
8 I-TIME
8 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
出 O
生 O
， O
汉 O
族 O
。 O
因 O
涉 O
嫌 O
妨 B-CRIME
害 I-CRIME
公 I-CRIME
务 I-CRIME
罪 I-CRIME
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
被 O
甘 B-ORG
肃 I-ORG
省 I-ORG
敦 I-ORG
煌 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
刑 O
事 O
拘 O
留 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
日 I-TIME
被 O
取 O
保 O
候 O
审 O
。 O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
克 I-PER
展 I-PER
， O
甘 B-ORG
肃 I-ORG
飞 I-ORG
天 I-ORG
律 I-ORG
师 I-ORG
事 I-ORG
务 I-ORG
所 I-ORG
律 B-ROLE
师 I-ROLE
。 O

判 O
决 O
如 O
下 O
： O
一 O
、 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
犯 O
抢 B-CRIME
劫 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
判 O
处 O
有 O
期 O
徒 O
刑 O
三 B-TIME
年 I-TIME
， O
并 O
处 O
罚 O
金 O
二 O
万 O
元 O
。 O
罚 O
金 O
于 O
判 O
决 O
生 O
效 O
之 O
日 O
交 O
纳 O
。 O
） O
二 O
、 O
作 O
案 O
工 O
具 O
催 O
泪 O
喷 O
射 O
器 O
一 O
瓶 O
、 O
红 O
色 O
豪 O
爵 O
牌 O
摩 O
托 O
车 O
一 O
辆 O
， O
予 O
以 O
没 O
收 O
， O
上 O
缴 O
国 O
库 O
。 O

本 B-ORG
院 I-ORG
认 O
为 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
以 O
非 O
法 O
占 O
有 O
为 O
目 O
的 O
， O
乘 O
人 O
不 O
备 O
， O
公 O
然 O
夺 O
取 O
他 O
人 O
财 O
物 O
， O
在 O
逃 O
跑 O
过 O
程 O
中 O
为 O
抗 O
拒 O
抓 O
捕 O
， O
当 O
场 O
使 O
用 O
暴 O
力 O
， O
其 O
行 O
为 O
已 O
构 O
成 O
抢 B-CRIME
劫 I-CRIME
罪 I-CRIME
。 O
公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
指 O
控 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
犯 O
抢 B-CRIME
劫 I-CRIME
罪 I-CRIME
的 O
事 O
实 O
清 O
楚 O
， O
证 O
据 O
确 O
实 O
、 O
充 O
分 O
， O
所 O
指 O
控 O
的 O
罪 O
名 O
成 O
立 O
， O
适 O
用 O
法 O
律 O
意 O
见 O
正 O
确 O
， O
予 O
以 O
采 O
纳 O
。 O
关 O
于 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
提 O
出 O
的 O
其 O
没 O
有 O
将 O
项 O
链 O
拽 O
下 O
来 O
的 O
辩 O
解 O
， O
经 O
查 O
， O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
陈 O
述 O
称 O
从 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
的 O
包 O
中 O
发 O
现 O
了 O
被 O
抢 O
的 O
项 O
链 O
， O
且 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
在 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
月 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
公 B-ORG
安 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
讯 O
问 O
时 O
供 O
述 O
称 O
其 O
被 O
抓 O
后 O
， O
被 O
抢 O
的 O
男 O
子 O
将 O
项 O
链 O
从 O
其 O
包 O
中 O
拿 O
走 O
了 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
的 O
该 O
项 O
辩 O
解 O
不 O
能 O
成 O
立 O
， O
本 B-ORG
院 I-ORG
不 O
予 O
采 O
纳 O
。 O
关 O
于 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
提 O
出 O
的 O
没 O
有 O
使 O
用 O
喷 O
射 O
器 O
的 O
辩 O
解 O
及 O
其 O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
提 O
出 O
的 O
认 O
定 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
以 O
暴 O
力 O
方 O
法 O
抢 O
劫 O
他 O
人 O
财 O
物 O
， O
以 O
抢 B-CRIME
劫 I-CRIME
罪 I-CRIME
追 O
究 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
刑 O
事 O
责 O
任 O
不 O
能 O
成 O
立 O
的 O
辩 O
护 O
意 O
见 O
， O
经 O
查 O
， O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
常 B-ROLE
某 I-PER
某 I-PER
证 O
言 O
及 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
陈 O
述 O
均 O
能 O
够 O
证 O
实 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
使 O
用 O
了 O
催 O
泪 O
喷 O
射 O
器 O
并 O
实 O
施 O
了 O
用 O
催 O
泪 O
喷 O
射 O
器 O
喷 O
射 O
常 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
行 O
为 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
及 O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
的 O
该 O
项 O
辩 O
解 O
和 O
辩 O
护 O
意 O
见 O
不 O
能 O
成 O
立 O
， O
本 B-ORG
院 I-ORG
不 O
予 O
采 O
纳 O
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
能 O
够 O
当 O
庭 O
自 O
愿 O
认 O
罪 O
， O
具 O
有 O
悔 O
罪 O
表 O
现 O
， O
且 O
未 O
给 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
造 O
成 O
损 O
失 O
， O
依 O
法 O
可 O
以 O
酌 O
情 O
从 O
轻 O
处 O
罚 O
。 O
本 B-ORG
院 I-ORG
为 O
保 O
护 O
公 O
私 O
财 O
物 O
的 O
所 O
有 O
权 O
和 O
公 O
民 O
的 O
人 O
身 O
权 O
利 O
， O
根 O
据 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
犯 O
罪 O
的 O
事 O
实 O
， O
性 O
质 O
、 O
情 O
节 O
和 O
对 O
于 O
社 O
会 O
的 O
危 O
害 O
程 O
度 O
及 O
悔 O
罪 O
表 O
现 O
， O
依 O
照 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
刑 O
法 O
》 O
第 O
二 O
百 O
六 O
十 O
九 O
条 O
、 O
第 O
二 O
百 O
六 O
十 O
三 O
条 O
、 O
第 O
六 O
十 O
四 O
条 O
之 O
规 O
定 O
， O

经 O
审 O
理 O
查 O
明 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
时 I-TIME
许 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
等 O
人 O
趁 O
人 O
不 O
备 O
， O
采 O
取 O
驾 O
驶 O
摩 O
托 O
车 O
贴 O
靠 O
的 O
手 O
段 O
， O
在 O
滦 B-LOC
南 I-LOC
县 I-LOC
银 I-LOC
泰 I-LOC
商 I-LOC
厦 I-LOC
西 I-LOC
门 I-LOC
处 O
， O
抢 O
夺 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
黄 O
金 O
项 O
链 O
一 O
条 O
后 O
欲 O
逃 O
跑 O
， O
在 O
现 O
场 O
群 O
众 O
对 O
其 O
进 O
行 O
抓 O
捕 O
时 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
用 O
事 O
先 O
准 O
备 O
的 O
警 O
用 O
催 O
泪 O
喷 O
射 O
器 O
喷 O
向 O
抓 O
捕 O
群 O
众 O
抗 O
拒 O
抓 O
捕 O
， O
后 O
被 O
群 O
众 O
当 O
场 O
制 O
服 O
。 O
经 O
滦 B-LOC
南 I-LOC
县 I-LOC
价 I-LOC
格 I-LOC
认 I-LOC
证 I-LOC
中 I-LOC
心 I-LOC
鉴 O
定 O
， O
被 O
抢 O
项 O
链 O
价 O
值 O
1 O
6 O
6 O
6 O
0 O
元 O
。 O
上 O
述 O
事 O
实 O
， O
有 O
公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
向 O
法 B-ORG
庭 I-ORG
提 O
交 O
并 O
经 O
庭 O
审 O
举 O
证 O
、 O
质 O
证 O
， O
本 B-ORG
院 I-ORG
予 O
以 O
确 O
认 O
的 O
下 O
列 O
证 O
据 O
证 O
实 O
： O
1 O
、 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
陈 O
述 O
， O
证 O
实 O
了 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
下 I-TIME
午 I-TIME
1 I-TIME
点 I-TIME
多 I-TIME
钟 I-TIME
， O
其 O
步 O
行 O
至 O
滦 B-LOC
南 I-LOC
县 I-LOC
倴 I-LOC
城 I-LOC
镇 I-LOC
银 I-LOC
泰 I-LOC
商 I-LOC
厦 I-LOC
肯 I-LOC
德 I-LOC
基 I-LOC
西 I-LOC
门 I-LOC
时 O
， O
有 O
人 O
拽 O
走 O
了 O
其 O
脖 O
子 O
上 O
的 O
项 O
链 O
后 O
逃 O
跑 O
， O
其 O
随 O
后 O
追 O
赶 O
。 O
追 O
到 O
滦 B-LOC
南 I-LOC
县 I-LOC
倴 I-LOC
城 I-LOC
镇 I-LOC
金 I-LOC
贸 I-LOC
商 I-LOC
业 I-LOC
街 I-LOC
海 I-LOC
山 I-LOC
商 I-LOC
厦 I-LOC
西 I-LOC
侧 I-LOC
时 O
， O
前 O
边 O
有 O
人 O
拦 O
住 O
了 O
这 O
个 O
逃 O
跑 O
的 O
男 O
子 O
并 O
抓 O
住 O
他 O
， O
逃 O
跑 O
的 O
男 O
子 O
手 O
持 O
一 O
个 O
小 O
瓶 O
药 O
水 O
往 O
拦 O
他 O
的 O
人 O
脸 O
上 O
喷 O
了 O
一 O
下 O
。 O
在 O
群 O
众 O
帮 O
助 O
下 O
抓 O
住 O
抢 O
项 O
链 O
的 O
男 O
子 O
之 O
后 O
， O
其 O
发 O
现 O
项 O
链 O
在 O
该 O
男 O
子 O
的 O
包 O
里 O
， O
就 O
直 O
接 O
拿 O
回 O
去 O
了 O
。 O
在 O
其 O
打 O
电 O
话 O
报 O
警 O
后 O
， O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
的 O
民 B-ROLE
警 I-ROLE
将 O
抢 O
项 O
链 O
的 O
男 O
子 O
带 O
回 O
了 O
派 B-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
。 O
2 O
、 O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
常 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
证 O
言 O
， O
证 O
实 O
了 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
月 I-TIME
3 I-TIME
日 I-TIME
下 I-TIME
午 I-TIME
1 I-TIME
点 I-TIME
钟 I-TIME
左 O
右 O
， O
其 O
拦 O
截 O
、 O
抓 O
住 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
及 O
被 O
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
用 O
催 O
泪 O
喷 O
射 O
器 O
喷 O
射 O
其 O
面 O
部 O
的 O
事 O
实 O
经 O
过 O
。 O
3 O
、 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
供 O
述 O
， O
证 O
实 O
了 O
其 O
抢 O
夺 O
项 O
链 O
、 O
逃 O
跑 O
被 O
抓 O
的 O
事 O
实 O
经 O
过 O
。 O
4 O
、 O
警 O
用 O
催 O
泪 O
喷 O
射 O
器 O
一 O
瓶 O
。 O
5 O
、 O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
、 O
被 B-ROLE
辨 I-ROLE
认 I-ROLE
人 I-ROLE
照 O
片 O
列 O
表 O
及 O
被 B-ROLE
辨 I-ROLE
认 I-ROLE
人 I-ROLE
身 O
份 O
情 O
况 O
说 O
明 O
， O
证 O
实 O
了 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
及 O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
常 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
辨 O
认 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
的 O
情 O
况 O
。 O
6 O
、 O
滦 B-LOC
南 I-LOC
县 I-LOC
价 I-LOC
格 I-LOC
认 I-LOC
证 I-LOC
中 I-LOC
心 I-LOC
价 O
认 O
证 O
案 O
字 O
（ O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
） O
第 O
1 O
2 O
0 O
号 O
价 O
格 O
鉴 O
定 O
意 O
见 O
书 O
及 O
项 O
链 O
照 O
片 O
， O
证 O
实 O
了 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
被 O
抢 O
项 O
链 O
的 O
价 O
值 O
。 O
7 O
、 O
湖 B-ORG
南 I-ORG
省 I-ORG
宁 I-ORG
乡 I-ORG
县 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
流 I-ORG
沙 I-ORG
河 I-ORG
派 I-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
出 O
具 O
的 O
常 O
口 O
信 O
息 O
， O
证 O
实 O
了 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
出 O
生 O
于 O
1 B-TIME
9 I-TIME
8 I-TIME
2 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
， O
作 O
案 O
时 O
已 O
达 O
到 O
刑 O
事 O
责 O
任 O
年 O
龄 O
。 O

滦 B-LOC
南 I-LOC
县 I-LOC
人 I-LOC
民 I-LOC
检 I-LOC
察 I-LOC
院 I-LOC
以 O
滦 O
南 O
检 O
刑 O
诉 O
（ O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
） O
2 O
5 O
8 O
号 O
起 O
诉 O
书 O
指 O
控 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
犯 O
抢 B-CRIME
劫 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
9 I-TIME
日 I-TIME
向 O
本 B-ORG
院 I-ORG
提 O
起 O
公 O
诉 O
。 O
本 B-ORG
院 I-ORG
依 O
法 O
组 O
成 O
合 B-ORG
议 I-ORG
庭 I-ORG
， O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
9 I-TIME
日 I-TIME
、 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
3 I-TIME
月 I-TIME
4 I-TIME
日 I-TIME
公 O
开 O
开 O
庭 O
审 O
理 O
了 O
本 O
案 O
。 O
滦 B-ORG
南 I-ORG
县 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
指 O
派 O
检 B-ROLE
察 I-ROLE
员 I-ROLE
郑 B-PER
拥 I-PER
军 I-PER
出 O
庭 O
支 O
持 O
公 O
诉 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
到 O
庭 O
参 O
加 O
诉 O
讼 O
。 O
现 O
已 O
审 O
理 O
终 O
结 O
。 O

公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
河 B-ORG
北 I-ORG
省 I-ORG
滦 I-ORG
南 I-ORG
县 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
喻 B-PER
泽 I-PER
军 I-PER
， O
男 O
， O
1 B-TIME
9 I-TIME
8 I-TIME
2 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
出 O
生 O
于 O
湖 B-LOC
南 I-LOC
省 I-LOC
宁 I-LOC
乡 I-LOC
县 I-LOC
， O
汉 O
族 O
， O
初 O
中 O
文 O
化 O
， O
农 O
民 O
。 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
月 I-TIME
4 I-TIME
日 I-TIME
因 O
涉 O
嫌 O
犯 O
抢 B-CRIME
劫 I-CRIME
罪 I-CRIME
被 O
滦 B-ORG
南 I-ORG
县 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
刑 O
事 O
拘 O
留 O
， O
同 B-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
经 O
滦 B-ORG
南 I-ORG
县 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
批 O
准 O
， O
由 O
滦 B-ORG
南 I-ORG
县 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
执 O
行 O
逮 O
捕 O
， O
现 O
羁 O
押 O
于 O
滦 B-ORG
南 I-ORG
县 I-ORG
看 I-ORG
守 I-ORG
所 I-ORG
。 O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
许 B-PER
江 I-PER
涛 I-PER
， O
河 B-ORG
北 I-ORG
宇 I-ORG
昊 I-ORG
律 I-ORG
师 I-ORG
事 I-ORG
务 I-ORG
所 I-ORG
律 B-ROLE
师 I-ROLE
。 O

判 O
决 O
如 O
下 O
： O
一 O
、 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
犯 O
敲 B-CRIME
诈 I-CRIME
勒 I-CRIME
索 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
判 O
处 O
有 O
期 O
徒 O
刑 O
二 B-TIME
年 I-TIME
一 I-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
， O
并 O
处 O
罚 O
金 O
人 O
民 O
币 O
四 O
万 O
元 O
； O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
犯 O
诈 B-CRIME
骗 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
判 O
处 O
有 O
期 O
徒 O
刑 O
一 B-TIME
年 I-TIME
九 I-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
， O
并 O
处 O
罚 O
金 O
人 O
民 O
币 O
四 O
万 O
元 O
。 O
数 O
罪 O
并 O
罚 O
， O
决 O
定 O
执 O
行 O
有 O
期 O
徒 O
刑 O
三 B-TIME
年 I-TIME
一 I-TIME
个 I-TIME
月 I-TIME
， O
并 O
处 O
罚 O
金 O
人 O
民 O
币 O
八 O
万 O
元 O
。 O
（ O
罚 O
金 O
于 O
本 O
判 O
决 O
生 O
效 O
后 O
十 B-TIME
日 I-TIME
内 O
缴 O
纳 O
） O
（ O
刑 O
期 O
从 O
判 O
决 O
执 O
行 O
之 O
日 O
起 O
计 O
算 O
。 O

本 B-ORG
院 I-ORG
认 O
为 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 B-PER
义 B-PER
以 O
非 O
法 O
占 O
有 O
为 O
目 O
的 O
， O
敲 O
诈 O
勒 O
索 O
他 O
人 O
财 O
物 O
， O
数 O
额 O
较 O
大 O
， O
其 O
行 O
为 O
已 O
构 O
成 O
敲 B-CRIME
诈 I-CRIME
勒 I-CRIME
索 I-CRIME
罪 I-CRIME
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
以 O
非 O
法 O
占 O
有 O
为 O
目 O
的 O
， O
骗 O
取 O
他 O
人 O
财 O
物 O
， O
数 O
额 O
较 O
大 O
， O
其 O
行 O
为 O
亦 O
已 O
构 O
成 O
诈 B-CRIME
骗 I-CRIME
罪 I-CRIME
。 O
公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
指 O
控 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
犯 O
敲 B-CRIME
诈 I-CRIME
勒 I-CRIME
索 I-CRIME
罪 I-CRIME
、 O
诈 B-CRIME
骗 I-CRIME
罪 I-CRIME
罪 O
名 O
成 O
立 O
。 O
关 O
于 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
提 O
出 O
与 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
叶 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
之 O
间 O
是 O
借 O
贷 O
行 O
为 O
， O
不 O
是 O
诈 O
骗 O
的 O
辩 O
解 O
， O
经 O
查 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
采 O
用 O
多 O
次 O
虚 O
构 O
自 O
己 O
有 O
病 O
等 O
各 O
种 O
理 O
由 O
的 O
方 O
法 O
向 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
叶 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
借 O
款 O
， O
其 O
虚 O
构 O
的 O
理 O
由 O
使 O
得 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
叶 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
相 O
信 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
有 O
困 O
难 O
急 O
需 O
用 O
钱 O
， O
愿 O
意 O
借 O
款 O
， O
同 O
时 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
在 O
侦 O
查 O
和 O
庭 O
审 O
阶 O
段 O
均 O
承 O
认 O
自 O
己 O
借 O
款 O
后 O
未 O
想 O
偿 O
还 O
， O
主 O
观 O
上 O
确 O
实 O
存 O
在 O
非 O
法 O
占 O
有 O
为 O
目 O
的 O
， O
庭 O
审 O
后 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
经 O
新 B-ORG
民 I-ORG
市 I-ORG
看 I-ORG
守 I-ORG
所 I-ORG
递 O
交 O
自 O
述 O
中 O
承 O
认 O
自 O
己 O
犯 O
有 O
诈 B-CRIME
骗 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
经 O
查 O
证 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
主 O
观 O
上 O
存 O
在 O
非 O
法 O
占 O
有 O
的 O
目 O
的 O
， O
客 O
观 O
上 O
具 O
有 O
以 O
虚 O
构 O
事 O
实 O
的 O
欺 O
骗 O
方 O
法 O
， O
骗 O
取 O
他 O
人 O
财 O
物 O
， O
其 O
行 O
为 O
应 O
以 O
诈 B-CRIME
骗 I-CRIME
罪 I-CRIME
定 O
罪 O
处 O
罚 O
， O
因 O
此 O
对 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
此 O
项 O
辩 O
解 O
不 O
予 O
采 O
纳 O
。 O
关 O
于 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
提 O
出 O
自 O
己 O
没 O
有 O
绑 O
架 O
他 O
人 O
的 O
孩 O
子 O
威 O
胁 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
， O
不 O
属 O
于 O
敲 O
诈 O
勒 O
索 O
从 O
重 O
情 O
节 O
的 O
辩 O
解 O
， O
经 O
查 O
， O
公 B-ORG
安 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
提 O
取 O
的 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
叶 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
手 O
机 O
短 O
信 O
照 O
片 O
证 O
实 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
多 O
次 O
以 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
家 O
属 O
人 O
身 O
安 O
全 O
相 O
威 O
胁 O
借 O
以 O
敲 O
诈 O
勒 O
索 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
叶 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
， O
可 O
以 O
证 O
明 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
具 O
有 O
以 O
故 O
意 O
杀 O
人 O
、 O
绑 O
架 O
等 O
严 O
重 O
侵 O
犯 O
公 O
民 O
人 O
身 O
权 O
利 O
犯 O
罪 O
相 O
威 O
胁 O
敲 O
诈 O
勒 O
索 O
的 O
情 O
节 O
， O
因 O
此 O
对 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
此 O
项 O
辩 O
解 O
亦 O
不 O
予 O
采 O
纳 O
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
能 O
当 O
庭 O
自 O
愿 O
认 O
罪 O
， O
依 O
法 O
从 O
轻 O
处 O
罚 O
。 O
依 O
照 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
刑 O
法 O
》 O
第 O
二 O
百 O
六 O
十 O
六 O
条 O
、 O
第 O
二 O
百 O
零 O
七 O
十 O
四 O
条 O
、 O
第 O
五 O
十 O
二 O
条 O
、 O
第 O
五 O
十 O
三 O
条 O
、 O
第 O
六 O
十 O
四 O
条 O
、 O
第 O
六 O
十 O
七 O
条 O
第 O
三 O
款 O
、 O
第 O
六 O
十 O
九 O
条 O
之 O
规 O
定 O
， O

经 O
审 O
理 O
查 O
明 O
： O
一 O
、 O
诈 O
骗 O
的 O
事 O
实 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
4 I-TIME
月 I-TIME
至 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
月 I-TIME
期 O
间 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
通 O
过 O
网 O
上 O
认 O
识 O
了 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
叶 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
， O
之 O
后 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
虚 O
构 O
自 O
己 O
有 O
病 O
急 O
需 O
用 O
钱 O
等 O
各 O
种 O
个 O
理 O
由 O
多 O
次 O
向 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
叶 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
借 O
款 O
， O
借 O
款 O
后 O
经 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
索 O
要 O
未 O
予 O
以 O
偿 O
还 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
在 O
此 O
期 O
间 O
一 O
共 O
骗 O
取 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
叶 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
4 O
0 O
0 O
0 O
0 O
元 O
。 O
二 O
、 O
敲 O
诈 O
勒 O
索 O
的 O
事 O
实 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
0 I-TIME
月 I-TIME
至 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
4 I-TIME
月 I-TIME
， O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
叶 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
因 O
家 O
中 O
急 O
需 O
用 O
钱 O
向 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
索 O
要 O
钱 O
款 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
拒 O
不 O
还 O
款 O
， O
且 O
多 O
次 O
通 O
过 O
打 O
电 O
话 O
、 O
发 O
短 O
信 O
的 O
方 O
式 O
， O
威 O
胁 O
恐 O
吓 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
叶 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
， O
称 O
如 O
果 O
不 O
给 O
钱 O
就 O
让 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
叶 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
准 O
备 O
给 O
她 O
儿 O
子 O
收 O
尸 O
， O
要 O
是 O
没 O
有 O
钱 O
， O
会 O
让 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
儿 O
子 O
坐 O
轮 O
椅 O
等 O
言 O
语 O
， O
借 O
以 O
用 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
孩 O
子 O
的 O
人 O
身 O
安 O
全 O
及 O
生 O
命 O
安 O
全 O
威 O
胁 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
。 O
通 O
过 O
以 O
上 O
手 O
段 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
共 O
计 O
敲 O
诈 O
勒 O
索 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
叶 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
人 O
民 O
币 O
4 O
0 O
0 O
0 O
0 O
元 O
。 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
被 O
新 B-ORG
民 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
抓 O
获 O
。 O
上 O
述 O
诈 O
骗 O
、 O
敲 O
诈 O
勒 O
索 O
事 O
实 O
， O
有 O
下 O
列 O
证 O
据 O
加 O
以 O
证 O
明 O
： O
受 O
案 O
登 O
记 O
表 O
， O
案 O
件 O
来 O
源 O
， O
抓 O
捕 O
经 O
过 O
， O
新 B-ORG
民 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
淘 I-ORG
屯 I-ORG
派 I-ORG
出 I-ORG
所 I-ORG
出 O
具 O
的 O
情 O
况 O
说 O
明 O
， O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
叶 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
陈 O
述 O
， O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
证 O
言 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
的 O
亲 O
笔 O
陈 O
述 O
， O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
及 O
照 O
片 O
， O
手 O
机 O
中 O
保 O
存 O
信 O
息 O
照 O
片 O
， O
户 O
口 O
信 O
息 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
的 O
供 O
述 O
等 O
证 O
据 O
。 O
上 O
述 O
证 O
据 O
由 O
公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
提 O
交 O
， O
并 O
经 O
庭 O
审 O
举 O
证 O
、 O
质 O
证 O
， O
可 O
相 O
互 O
印 O
证 O
， O
经 O
查 O
证 O
属 O
实 O
， O
本 B-ORG
院 I-ORG
依 O
法 O
予 O
以 O
确 O
认 O
。 O

新 B-ORG
民 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
以 O
新 O
检 O
刑 O
诉 O
（ O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
） O
第 O
3 O
9 O
号 O
起 O
诉 O
书 O
指 O
控 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
犯 O
诈 B-CRIME
骗 I-CRIME
罪 I-CRIME
、 O
敲 B-CRIME
诈 I-CRIME
勒 I-CRIME
索 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
1 I-TIME
日 I-TIME
向 O
本 B-ORG
院 I-ORG
提 O
起 O
公 O
诉 O
。 O
本 B-ORG
院 I-ORG
依 O
法 O
组 O
成 O
合 B-ORG
议 I-ORG
庭 I-ORG
， O
适 O
用 O
普 O
通 O
程 O
序 O
公 O
开 O
开 O
庭 O
审 O
理 O
了 O
本 O
案 O
。 O
新 B-ORG
民 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
指 O
派 O
检 B-ROLE
察 I-ROLE
员 I-ROLE
计 B-PER
兴 I-PER
中 I-PER
出 O
庭 O
支 O
持 O
公 O
诉 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
、 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
叶 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
到 O
庭 O
参 O
加 O
诉 O
讼 O
。 O
现 O
已 O
审 O
理 O
终 O
结 O
。 O

公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
新 B-ORG
民 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
王 B-PER
金 I-PER
义 I-PER
， O
曾 O
用 O
名 O
王 B-PER
贺 I-PER
， O
男 O
， O
1 B-TIME
9 I-TIME
8 I-TIME
7 I-TIME
年 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
8 I-TIME
日 I-TIME
出 O
生 O
于 O
辽 B-LOC
宁 I-LOC
省 I-LOC
沈 I-LOC
阳 I-LOC
市 I-LOC
， O
身 O
份 O
证 O
号 O
码 O
2 O
1 O
0 O
1 O
1 O
1 O
1 O
9 O
8 O
7 O
0 O
2 O
0 O
8 O
3 O
0 O
1 O
6 O
， O
汉 O
族 O
， O
初 O
中 O
文 O
化 O
程 O
度 O
， O
务 O
工 O
， O
捕 O
前 O
住 O
辽 B-LOC
宁 I-LOC
省 I-LOC
沈 I-LOC
阳 I-LOC
市 I-LOC
苏 I-LOC
家 I-LOC
屯 I-LOC
区 I-LOC
红 I-LOC
菱 I-LOC
堡 I-LOC
镇 I-LOC
宋 I-LOC
大 I-LOC
台 I-LOC
村 I-LOC
5 I-LOC
组 I-LOC
9 I-LOC
号 I-LOC
， O
因 O
涉 O
嫌 O
敲 B-CRIME
诈 I-CRIME
勒 I-CRIME
索 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
于 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
2 I-TIME
日 I-TIME
被 O
新 B-ORG
民 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
抓 O
获 O
， O
次 B-TIME
日 I-TIME
被 O
新 B-ORG
民 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
刑 O
事 O
拘 O
留 O
， O
同 B-TIME
年 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
2 I-TIME
6 I-TIME
日 I-TIME
经 O
新 B-ORG
民 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
批 O
准 O
决 O
定 O
逮 O
捕 O
， O
同 B-TIME
日 I-TIME
被 O
新 B-ORG
民 I-ORG
市 I-ORG
公 I-ORG
安 I-ORG
局 I-ORG
执 O
行 O
逮 O
捕 O
。 O
现 O
羁 O
押 O
于 O
新 B-ORG
民 I-ORG
市 I-ORG
看 I-ORG
守 I-ORG
所 I-ORG
。 O

本 B-ORG
院 I-ORG
认 O
为 O
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
敲 O
诈 O
勒 O
索 O
他 O
人 O
财 O
物 O
， O
数 O
额 O
较 O
大 O
， O
其 O
行 O
为 O
构 O
成 O
敲 B-CRIME
诈 I-CRIME
勒 I-CRIME
索 I-CRIME
罪 I-CRIME
， O
公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
指 O
控 O
罪 O
名 O
成 O
立 O
。 O
公 B-ORG
诉 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
指 O
控 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
敲 O
诈 O
钢 O
管 O
一 O
根 O
， O
证 O
据 O
不 O
足 O
， O
不 O
予 O
支 O
持 O
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
亲 O
属 O
积 O
极 O
退 O
赃 O
， O
取 O
得 O
了 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
的 O
谅 O
解 O
， O
对 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
可 O
酌 O
情 O
从 O
轻 O
处 O
罚 O
。 O
依 O
照 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
刑 O
法 O
》 O
二 O
百 O
七 O
十 O
四 O
条 O
之 O
规 O
定 O
， O

经 O
审 O
理 O
查 O
明 O
， O
1 O
、 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
年 I-TIME
6 I-TIME
月 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
日 I-TIME
， O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
扬 O
言 O
工 O
地 O
施 O
工 O
必 O
须 O
和 O
他 O
打 O
招 O
呼 O
， O
采 O
用 O
言 O
语 O
恐 O
吓 O
的 O
形 O
式 O
， O
在 O
位 O
于 O
保 B-LOC
定 I-LOC
市 I-LOC
北 I-LOC
市 I-LOC
区 I-LOC
的 O
某 O
乙 O
工 O
地 O
敲 O
诈 O
保 O
定 O
市 O
某 O
丁 O
有 O
限 O
公 O
司 O
负 B-ROLE
责 I-ROLE
人 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
1 O
. O
5 O
万 O
元 O
。 O
2 O
、 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
年 I-TIME
7 I-TIME
月 I-TIME
， O
河 O
北 O
某 O
丙 O
有 O
限 O
公 O
司 O
承 O
包 O
某 O
乙 O
工 O
地 O
消 O
防 O
工 O
程 O
。 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
等 O
人 O
采 O
用 O
语 O
言 O
恐 O
吓 O
的 O
形 O
式 O
， O
阻 O
止 O
该 O
公 O
司 O
工 O
人 O
施 O
工 O
， O
造 O
成 O
工 O
人 O
停 O
工 O
。 O
负 B-ROLE
责 I-ROLE
人 I-ROLE
张 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
通 O
过 O
该 O
工 O
地 O
土 O
建 O
方 O
面 O
负 B-ROLE
责 I-ROLE
人 I-ROLE
苑 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
支 O
付 O
给 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
等 O
人 O
现 O
金 O
1 O
万 O
元 O
， O
后 O
又 O
通 O
过 O
刘 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
支 O
付 O
给 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
5 O
0 O
0 O
0 O
元 O
， O
才 O
得 O
以 O
顺 O
利 O
施 O
工 O
。 O
案 O
发 O
后 O
， O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
亲 O
属 O
退 O
赔 O
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
1 O
. O
5 O
万 O
元 O
、 O
张 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
1 O
. O
5 O
万 O
元 O
， O
二 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
对 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
表 O
示 O
谅 O
解 O
， O
建 O
议 O
司 B-ORG
法 I-ORG
机 I-ORG
关 I-ORG
对 O
其 O
从 O
轻 O
处 O
罚 O
。 O
上 O
述 O
事 O
实 O
， O
有 O
如 O
下 O
经 O
庭 O
审 O
质 O
证 O
的 O
证 O
据 O
证 O
实 O
： O
1 O
、 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
陈 O
述 O
证 O
实 O
： O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
以 O
阻 O
工 O
相 O
威 O
胁 O
后 O
索 O
要 O
钱 O
财 O
， O
后 O
经 O
苑 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
协 O
调 O
， O
支 O
付 O
给 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
1 O
. O
5 O
万 O
元 O
。 O
2 O
、 O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
甲 I-PER
证 O
言 O
证 O
实 O
： O
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
从 O
公 O
司 O
支 O
取 O
1 O
. O
5 O
万 O
元 O
以 O
土 O
建 O
配 O
合 O
费 O
名 O
义 O
下 O
账 O
。 O
3 O
、 O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
苑 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
证 O
言 O
及 O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
证 O
实 O
： O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
经 O
常 O
到 O
工 O
地 O
捣 O
乱 O
， O
其 O
曾 O
帮 O
助 O
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
和 O
张 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
找 O
过 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
协 O
调 O
。 O
经 O
其 O
协 O
调 O
， O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
向 O
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
索 O
要 O
了 O
1 O
. O
5 O
元 O
。 O
张 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
通 O
过 O
其 O
送 O
给 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
1 O
万 O
元 O
。 O
4 O
、 O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
高 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
证 O
言 O
及 O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
证 O
实 O
： O
其 O
陪 O
同 O
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
给 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
送 O
钱 O
。 O
5 O
、 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
张 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
陈 O
述 O
及 O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
证 O
实 O
： O
因 O
为 O
施 O
工 O
现 O
场 O
总 O
有 O
人 O
捣 O
乱 O
阻 O
工 O
， O
经 O
过 O
苑 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
协 O
调 O
， O
先 O
后 O
送 O
给 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
1 O
. O
5 O
万 O
元 O
后 O
才 O
得 O
以 O
顺 O
利 O
施 O
工 O
。 O
6 O
、 O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
陈 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
证 O
言 O
及 O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
证 O
实 O
： O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
阻 O
拦 O
施 O
工 O
。 O
7 O
、 O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
乙 I-PER
证 O
言 O
及 O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
证 O
实 O
： O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
阻 O
拦 O
施 O
工 O
后 O
， O
其 O
从 O
公 O
司 O
支 O
取 O
了 O
五 O
千 O
元 O
现 O
金 O
送 O
给 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
。 O
8 O
、 O
证 B-ROLE
人 I-ROLE
申 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
证 O
言 O
及 O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
证 O
实 O
： O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
阻 O
拦 O
施 O
工 O
。 O
9 O
、 O
费 O
用 O
报 O
销 O
单 O
证 O
实 O
： O
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
支 O
付 O
给 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
1 O
. O
5 O
万 O
元 O
以 O
土 O
建 O
配 O
合 O
费 O
名 O
义 O
下 O
账 O
。 O
1 O
0 O
、 O
破 O
案 O
、 O
抓 O
获 O
经 O
过 O
证 O
实 O
： O
抓 O
获 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
过 O
程 O
。 O
对 O
被 B-ROLE
告 I-ROLE
人 I-ROLE
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
辩 O
解 O
及 O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
的 O
意 O
见 O
评 O
判 O
如 O
下 O
： O
1 O
、 O
关 O
于 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
辩 O
称 O
不 O
是 O
强 O
行 O
拉 O
走 O
钢 O
管 O
的 O
意 O
见 O
。 O
对 O
于 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
拉 O
走 O
钢 O
管 O
的 O
过 O
程 O
， O
仅 O
有 O
郑 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
陈 O
述 O
称 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
强 O
行 O
拉 O
走 O
拉 O
走 O
钢 O
管 O
。 O
该 O
陈 O
述 O
内 O
容 O
没 O
有 O
其 O
他 O
证 O
据 O
印 O
证 O
， O
故 O
对 O
郑 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
证 O
言 O
不 O
予 O
采 O
信 O
。 O
2 O
、 O
关 O
于 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
及 O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
所 O
称 O
收 O
到 O
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
和 O
张 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
钱 O
是 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
从 O
事 O
土 O
方 O
垃 O
圾 O
清 O
运 O
报 O
酬 O
的 O
意 O
见 O
。 O
经 O
查 O
， O
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
从 O
事 O
的 O
是 O
制 O
冷 O
设 O
备 O
安 O
装 O
， O
张 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
从 O
事 O
的 O
是 O
消 O
防 O
工 O
程 O
， O
此 O
两 O
项 O
工 O
程 O
并 O
非 O
土 O
建 O
工 O
程 O
， O
与 O
土 O
方 O
垃 O
圾 O
清 O
运 O
无 O
关 O
， O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
也 O
未 O
从 O
李 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
和 O
张 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
处 O
承 O
包 O
土 O
方 O
垃 O
圾 O
清 O
运 O
工 O
作 O
， O
且 O
有 O
证 O
人 O
证 O
言 O
及 O
辨 O
认 O
笔 O
录 O
证 O
实 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
采 O
取 O
了 O
辱 O
骂 O
、 O
阻 O
工 O
的 O
行 O
为 O
向 O
被 B-ROLE
害 I-ROLE
人 I-ROLE
索 O
要 O
钱 O
财 O
， O
故 O
对 O
刘 B-PER
某 I-PER
某 I-PER
的 O
辩 O
解 O
及 O
辩 B-ROLE
护 I-ROLE
人 I-ROLE
的 O
辩 O
护 O
意 O
见 O
不 O
予 O
采 O
信 O
。 O
